# Korean translation of Intel® Internet of Things Solutions Alliance
# Generated by admin <gregboggs@thenewgroup.com>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-03 14:15-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-12-03 14:15-0800\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

#: taxonomy:term:1051:name
msgctxt "term:1051:name"
msgid "嵌入式设备"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1052:name
msgctxt "term:1052:name"
msgid "数字监控"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1047:description
msgctxt "term:1047:description"
msgid ""
"<p>Advanced driving technologies for ADAS and autonomous driving that "
"enable safer driving and enhance the vehicle&rsquo;s ability to inform "
"and assist.</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1046:description
msgctxt "term:1046:description"
msgid ""
"<p>Embedded computing and connected solutions providers such as "
"inflight entertainment, gateways in various airways applications</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1048:description
msgctxt "term:1048:description"
msgid ""
"<p>Embedded computing and connected solutions providers such as Asset "
"Management and Tracking in various logistics and supply chain "
"applications</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1050:description
msgctxt "term:1050:description"
msgid ""
"<p>Embedded computing and connected solutions providers &nbsp;such as "
"managing fleets keeping drivers safer, and reducing fuel consumption/ "
"CO2 emissions in various fleet management applications</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1053:name
msgctxt "term:1053:name"
msgid "5th Generation Intel® Core™ Processor (Pre-Release)"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1053:description
msgctxt "term:1053:description"
msgid "<p>Launch Date 1/5/15 or 1/6/15, but could be 12/30/14</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1054:name
msgctxt "term:1054:name"
msgid "i7-5650U (Pre-Release)"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1055:name
msgctxt "term:1055:name"
msgid "i5-5350U (Pre-Release)"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1056:name
msgctxt "term:1056:name"
msgid "i3-5010U (Pre-Release)"
msgstr ""

#: taxonomy:term:965:description
msgctxt "term:965:description"
msgid ""
"<p><strong>Intel&reg; Quark&trade; SoC X1000 Series</strong><br "
"/>Formerly Clanton</p><p>The Intel&reg; Quark&trade; SoC X1000 is "
"Intel&rsquo;s lowest-power secure SoC, designed to bring intelligence "
"to the network edge and reduce development costs for securely managed "
"Internet of Things (IoT) endpoint devices.&nbsp;</p><p>The "
"single-core, single-threaded Intel Quark SoC X1000 is designed on the "
"smallest core offered by Intel, making it the ideal design solution "
"for low-cost, small form factor, 4-layer boards in fanless and "
"headless designs. &nbsp;</p><p>Integration of I/O interfaces, clocks, "
"and voltage regulator in a 15mm x 15mm package simplifies design and "
"reduces BOM by minimizing external components required on the "
"platform.&nbsp;</p><p>BGA packaging with a 0.593 ball pitch allows "
"low-cost PCB designs in cost-sensitive applications.<br />Rich I/O "
"features include two on-chip Ethernet* interfaces, PCI Express*, USB "
"2.0, SD/SDIO/eMMC, SPI, UART, and I2C/GPIO.<br />Intel&reg; "
"Pentium&reg; processor instruction set architecture (ISA) enables "
"applications to scale from the Intel Quark SoC to platforms based on "
"Intel&reg; Atom&trade; and Intel&reg; Core&trade; processors, without "
"recompiling code.<br />Compatibility with 32-bit Intel&reg; "
"architecture solutions and silicon reduces time-to-market for new "
"products while maintaining interoperability with legacy solutions.<br "
"/>Available error correcting code (ECC) protects data integrity (see "
"Specifications below).&nbsp;<br />Available hardware-based secure boot "
"maximizes device and data security (see Specifications&nbsp;below). "
"&nbsp;<br />Available extended temperature options (-40&deg; C - "
"+85&deg; C) designed for thermally constrained and harsh operating "
"environments.</p><p>&nbsp;</p><p><strong>Resources</strong></p><p><a "
"href=\"https://www-ssl.intel.com/content/www/us/en/intelligent-systems/quark/quark-x1000-product-brief.html\">Intel&reg; "
"Quark&trade; SoC X1000 Series Product Brief</a></p><p><a "
"href=\"https://www-ssl.intel.com/content/www/us/en/intelligent-systems/quark/gs-iot-tutorial-wind-river-idp-app-integrate-video.html\">Intel&reg; "
"Quark&trade; SoC X1000 Series Video</a><br /><br /><a "
"href=\"http://www.intel.com/content/www/us/en/do-it-yourself/galileo-maker-quark-board.html\">Intel&reg; "
"Galileo Gen 2 Development Board</a></p><p>Intel&reg; Quark&trade; SoC "
"X1000 Series Photos</p><ul><li><a "
"href=\"http://download.intel.com/newsroom/kits/idf/2014_spring/gallery/images/Quark_Front_Back.jpg\">Intel "
"Quark Front Image</a></li><li><a "
"href=\"http://download.intel.com/newsroom/kits/idf/2014_spring/gallery/images/Quark_Back.jpg\">Intel "
"Quark Back Image</a></li><li><a "
"href=\"http://download.intel.com/newsroom/kits/idf/2014_spring/gallery/images/Quark_Front.jpg\">Intel "
"Quark Front Image</a></li><li><a "
"href=\"http://download.intel.com/newsroom/kits/iot/gallery/images/Intel_QUARK_SOC.jpg\">Intel "
"Quark SoC Image with size reference</a></li></ul>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:758:description
msgctxt "term:758:description"
msgid ""
"<p><em>Formerly Moon Island</em></p><p>The Intel&reg; Internet of "
"Things Solutions Alliance will be seeking sales marketing "
"opportunities to amplify key messages in support of the Internet of "
"Things. The call to participate has preference for "
"deliverables&nbsp;ranging from lead-generating events to the "
"development and amplification of technical articles, white papers, "
"case studies and more.</p><p>Materials developed should focus on the "
"following key messages:</p><p>To address the market for the Internet "
"of Things (IoT), Intel is focused on accelerating the development and "
"deployment of intelligent devices, creating systems of systems by "
"connecting legacy devices to the cloud and enabling end-to-end "
"analytics to transform business.</p><div "
"class=\"text-only\">&nbsp;</div><p><strong>Intelligent "
"devices</strong></p><p>More than 85 percent of today&rsquo;s devices "
"are based on existing legacy systems. This has created a need for an "
"interim step that favors interoperability over replacing all existing "
"infrastructure. To manage this challenge, while minimizing risk, "
"requires an interoperable solution that enables effective integration "
"of existing devices and next-generation intelligent "
"infrastructure.</p><p>Intel, McAfee, and Wind River provide the "
"fundamental building blocks that enable this critical "
"interoperability. Working together, the companies have developed "
"gateway solutions for the Internet of Things. With pre-integrated, "
"pre-validated hardware and software, the solutions enable you to "
"extract the value in legacy equipment data today. Built on open "
"architecture, the solution includes:</p><p>Choice of Intel&reg; "
"processors:&nbsp;Intel&reg; Quark&trade; SoC X1000,&nbsp;Intel&reg; "
"Quark&trade; SoC X1020D, and&nbsp;Intel&reg; Atom&trade; processor "
"E3826<br />Wind River Intelligent Device Platform (IDP) XT 2.0* "
"development environment<br />McAfee Embedded Control* security "
"technologies</p><p>Intel&reg; Quark&trade; SoC X1000</p><p>The "
"Intel&reg; Quark&trade; SoC X1000 Series is Intel&rsquo;s lowest-power "
"secure SoC, designed to bring intelligence to the network edge and "
"reduce development costs for securely managed Internet of Things (IoT) "
"endpoint devices.&nbsp;</p><p>The single-core, single-threaded Intel "
"Quark SoC X1000 is designed on the smallest core offered by Intel, "
"making it the ideal design solution for low-cost, small form factor, "
"4-layer boards in fanless and headless designs. "
"&nbsp;</p><p>Integration of I/O interfaces, clocks, and voltage "
"regulator in a 15mm x 15mm package simplifies design and reduces BOM "
"by minimizing external components required on the "
"platform.&nbsp;</p><p>Intel&reg; Atom&trade; processor E3800</p><p>The "
"Intel&reg; Atom&trade; processor E3800 product family is the first "
"system-on-chip (SoC) designed for intelligent systems, delivering "
"outstanding compute, graphical, and media performance while operating "
"in an extended range of thermal conditions. These SoCs are based on "
"the Silvermont microarchitecture, utilizing Intel&rsquo;s "
"industry-leading 22nm process technology with 3-D Tri-Gate "
"transistors, which deliver significant improvements in computational "
"performance and energy efficiency1.</p><p>Highlights of the product "
"family include high I/O connectivity, integrated memory controller, "
"virtualization, error correcting code (ECC), and built-in security "
"capabilities within a thermal design power (TDP) range of 5W to 10W2. "
"These SoCs are ideal for efficient imaging workflows, digital signage "
"with secure content delivery, visually appealing interactive clients "
"(interactive kiosks, intelligent vending, ATM, and point-of-sale (POS) "
"terminals), portable medical devices, industrial control systems, and "
"In-Vehicle Infotainment (IVI) systems.</p><div "
"class=\"text-column\"><p><strong>Intelligent "
"analytics</strong></p><p>Most of the things people and businesses rely "
"on&mdash;from cars and temperature sensors to appliances and shopping "
"carts&mdash;rely on us to supply the intelligence that helps them "
"function. That&rsquo;s changing rapidly. The IoT is enabling a richer "
"way of living and working by making things smarter.</p><p>At the most "
"basic level, IoT consists of &ldquo;things&rdquo; that are connecting "
"to the internet, integrating greater compute capabilities, and using "
"data analytics to extract meaningful information. For instance, "
"existing equipment in a factory can now share data with the cloud. By "
"analyzing this data, the business can improve operations. Extend this "
"across other industries and applications, and the transformative power "
"of the IoT is clear. As more things generate a wealth of data, the IoT "
"is accelerating the accumulation of big data stores. According to "
"Gartner, 35ZB of data from things will generate $2 trillion in value "
"by 2020. Today, businesses from across industries are envisioning the "
"IoT solutions that will generate that value.</p><p>The IoT is taking "
"shape now, but businesses looking to turn the IoT promise into "
"bottom-line benefits face challenges. They must connect things to the "
"cloud, integrate with existing infrastructure, and manage and analyze "
"the data things generate&mdash;and it all needs to be secure. Intel "
"can help.</p><p>Intel provides the building blocks for IoT solutions "
"that deliver real value&mdash;more quickly. Connect, secure, manage, "
"and analyze data using IoT solutions from Intel and the participants "
"in the Intel ecosystem. Designed for new and existing environments, "
"Intel IoT solutions can lower development time and reduce time to "
"market.&nbsp;</p><p>&nbsp;</p></div><p><strong>Resources:</strong></p><p><a "
"href=\"http://iotsolutionsalliance.intel.com/sites/default/files/MoonIsland_Images.zip\">High "
"Resolution Images: Intel&reg; Gateway Solutions for the Internet of "
"Things Development Kit DK300 Target System</a></p><p><a "
"href=\"https://www-ssl.intel.com/content/www/us/en/intelligent-systems/iot/internet-of-things-infographic.html\">Infographic: "
"Guide to the Internet of Things</a></p><p><a "
"href=\"https://www-ssl.intel.com/content/www/us/en/intelligent-systems/announcing-gateway-solutions-for-the-iot.html\">The "
"Power of Gateways Video</a></p><p><a "
"href=\"http://www.intel.com/content/www/us/en/industrial-automation/industrial-vision-video.html\">New "
"Industrial Revolution Video</a></p><p><a "
"href=\"https://www.youtube.com/watch?v=Q3ur8wzzhBU\">What does IoT "
"Mean? Video</a></p><p><span class=\"file media-element "
"file-media-link\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%223193%22,%22view_mode%22:%22media_link%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><a "
"href=\"https://www-ssl.intel.com/content/www/us/en/internet-of-things/gateway-solutions.html?cmdPM\">Gateways "
"Messaging</a></span></p><p><a "
"href=\"https://www-ssl.intel.com/content/www/us/en/intelligent-systems/gateway-hardware-platforms.html\">Gateways "
"Development Kits</a></p><p><a "
"href=\"https://www-ssl.intel.com/content/www/us/en/intelligent-systems/gateway-hardware-platforms.html\">Gateway "
"Technical Details</a></p><p><a "
"href=\"https://www-ssl.intel.com/content/www/us/en/internet-of-things/solution-briefs/connecting-legacy-devices.html\" "
"target=\"_self\" title=\"\">Intelligent gateways solution "
"brief</a></p><p>&nbsp;</p><p>&nbsp;</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:823:description
msgctxt "term:823:description"
msgid ""
"<p><strong>Intel&reg; Atom&trade; Processor E3800 Product Family/ "
"Intel&reg; Celeron&reg; Processor N2807/N2930/J1900</strong><br "
"/><em>Formerly Bay Trail</em></p><p>The Intel&reg; Internet of Things "
"Solutions Alliance is seeking sales marketing opportunities to "
"generate new business interest in the latest Intel&reg; Atom Processor "
"(code name Bay Trail). There is now a call for Joint Marketing "
"Activity(s) and Campaigns with prefernce for deliverables including "
"sales trainings, demonstrations and support materials; and the "
"development and amplification of technical articles, white papers and "
"case studies for contact generation.</p><p>The Intel&reg; Atom&trade; "
"processor E3800 product family is the first system-on-chip (SoC) "
"designed for intelligent systems1, delivering outstanding compute, "
"graphical, and media performance while operating in an extended range "
"of thermal conditions. These SoCs are based on the Silvermont "
"microarchitecture, utilizing Intel&rsquo;s industry-leading 22nm "
"process technology with 3-D Tri-Gate transistors, which deliver "
"significant improvements in computational performance and energy "
"efficiency.</p><p>Highlights of the product family include high I/O "
"connectivity, integrated memory controller, virtualization, error "
"correcting code (ECC), and built-in security capabilities within a "
"thermal design power (TDP) range of 5W to 10W2. These SoCs are ideal "
"for efficient imaging workflows, digital signage with secure content "
"delivery, visually appealing interactive clients (interactive kiosks, "
"intelligent vending, ATM, and point-of-sale (POS) terminals), portable "
"medical devices, industrial control systems, and In-Vehicle "
"Infotainment (IVI) systems.</p><p>Three Intel&reg; Celeron&reg; "
"processor-branded SoCs, based on the same microarchitecture, are "
"offered on Intel&rsquo;s embedded roadmap. While they do not offer an "
"industrial temperature range or ECC, they provide many of the same "
"features and performance-per-watt benefits, making them ideal for "
"PC-like designs, such as thin clients, retail transactional clients, "
"and digital signs.</p><p><strong>Resources</strong></p><p><a "
"href=\"http://ark.intel.com/search/advanced?s=t&amp;FamilyText=Intel%C2%AE%20Atom%E2%84%A2%20Processor&amp;CodeNameText=bay%20trail\">Listing "
"of Available SKUs &ndash; Atom</a></p><p><a "
"href=\"http://ark.intel.com/search/advanced?s=t&amp;FamilyText=Intel%C2%AE%20Celeron%C2%AE%20Processor&amp;CodeNameText=bay%20trail\">Listing "
"of Available SKUs &ndash; Celeron</a></p><p><a "
"href=\"http://www.intel.com/content/www/us/en/processors/atom/atom-fusion-performance-video.html\">Intelligence "
"Where You Need It Video</a></p><p><a "
"href=\"https://www-ssl.intel.com/content/www/us/en/intelligent-systems/bay-trail/atom-processor-e3800-family-overview.html\">Developer "
"Resources for Bay Trail</a></p><p><span class=\"file media-element "
"file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%225615%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><img "
"alt=\"\" class=\"file-icon\" "
"src=\"/modules/file/icons/x-office-document.png\" "
"title=\"application/vnd.openxmlformats-officedocument.wordprocessingml.document\" "
"/> <a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/sites/default/files/Intel%C2%AE%20Atom%E2%84%A2%20Processor%20E3800%20Product%20Family%20for%20Intelligent%20Systems%20messaging_0.docx\" "
"type=\"application/vnd.openxmlformats-officedocument.wordprocessingml.document; "
"length=23059\">Intel&reg; Atom&trade; Processor E3800 Product Family "
"for Intelligent Systems messaging.docx</a></span></p><p><span "
"class=\"file media-element file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%225616%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><img "
"alt=\"\" class=\"file-icon\" "
"src=\"/modules/file/icons/image-x-generic.png\" title=\"image/tiff\" "
"/>&nbsp;</span><span class=\"file media-element file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%225615%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/sites/default/files/Intel%C2%AE%20Atom%E2%84%A2%20Processor%20E3800%20Product%20Family%20for%20Intelligent%20Systems%20messaging_0.docx\" "
"type=\"application/vnd.openxmlformats-officedocument.wordprocessingml.document; "
"length=23059\">Intel&reg; Atom&trade; </a></span><span class=\"file "
"media-element file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%225616%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/sites/default/files/AtomE3800_front_1.tif\" "
"type=\"image/tiff; length=15103720\">E3800 "
"front.tif</a></span></p><p><span class=\"file media-element "
"file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%225617%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><img "
"alt=\"\" class=\"file-icon\" "
"src=\"/modules/file/icons/image-x-generic.png\" title=\"image/jpeg\" "
"/> </span><span class=\"file media-element file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%225615%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/sites/default/files/Intel%C2%AE%20Atom%E2%84%A2%20Processor%20E3800%20Product%20Family%20for%20Intelligent%20Systems%20messaging_0.docx\" "
"type=\"application/vnd.openxmlformats-officedocument.wordprocessingml.document; "
"length=23059\">Intel&reg; Atom&trade;</a></span><span class=\"file "
"media-element file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%225617%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/sites/default/files/AtomE3800_front_0.jpg\" "
"type=\"image/jpeg; length=31233\"> E3800 "
"front.jpg</a></span></p><p><span class=\"file media-element "
"file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%225618%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><img "
"alt=\"\" class=\"file-icon\" "
"src=\"/modules/file/icons/image-x-generic.png\" title=\"image/tiff\" "
"/> </span><span class=\"file media-element file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%225615%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/sites/default/files/Intel%C2%AE%20Atom%E2%84%A2%20Processor%20E3800%20Product%20Family%20for%20Intelligent%20Systems%20messaging_0.docx\" "
"type=\"application/vnd.openxmlformats-officedocument.wordprocessingml.document; "
"length=23059\">Intel&reg; Atom&trade; </a></span><span class=\"file "
"media-element file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%225618%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/sites/default/files/AtomE3800_front%2Cback_0.tif\" "
"type=\"image/tiff; length=10605084\">E3800 "
"front,back.tif</a></span></p><p><span class=\"file media-element "
"file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%225619%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><img "
"alt=\"\" class=\"file-icon\" "
"src=\"/modules/file/icons/image-x-generic.png\" title=\"image/jpeg\" "
"/> </span><span class=\"file media-element file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%225615%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/sites/default/files/Intel%C2%AE%20Atom%E2%84%A2%20Processor%20E3800%20Product%20Family%20for%20Intelligent%20Systems%20messaging_0.docx\" "
"type=\"application/vnd.openxmlformats-officedocument.wordprocessingml.document; "
"length=23059\">Intel&reg; Atom&trade;</a></span><span class=\"file "
"media-element file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%225619%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/sites/default/files/AtomE3800%2Cfront%2Cback_0.jpg\" "
"type=\"image/jpeg; length=41560\"> E3800 "
"front,back.jpg</a></span></p><p><span class=\"file media-element "
"file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%224003%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/file/4856\" "
"type=\"application/vnd.openxmlformats-officedocument.wordprocessingml.document; "
"length=174915\">3rd Party Guidelines</a></span></p><p><span "
"class=\"file media-element file-default\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%224003%22,%22view_mode%22:%22default%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/file/4857\" "
"type=\"application/vnd.openxmlformats-officedocument.wordprocessingml.document; "
"length=174915\">Press Release Guidelines</a></span></p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1057:name
msgctxt "term:1057:name"
msgid "Broadwell"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1033:description
msgctxt "term:1033:description"
msgid ""
"<p>Additional solutions, systems, and services within the healthcare "
"market segment.</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:765:description
msgctxt "term:765:description"
msgid ""
"<p><strong>4th generation Intel&reg; Core&trade; processor family<br "
"/>Intel&reg; Xeon&reg; processor E3-1200 v3 "
"family&nbsp;</strong></p><p>The Intel&reg; Internet of Things "
"Solutions Alliance is seeking sales marketing opportunities to "
"generate new business interest in Haswell. There is now a call for "
"Joint Marketing Activity(s) and Campaigns with prefernce for "
"deliverables including sales trainings, demonstrations and support "
"materials; and the development and amplification of technical "
"articles, white papers and case studies for contact generation. "
".</p><p>The enhancements in performance and security in the 4th "
"generation Intel&reg; Core&trade; processor family advances the "
"Intelligent Systems Framework&rsquo;s goal of connecting, managing, "
"and securing devices and data in a consistent and scalable "
"manner.</p><p>The enhancements in CPU performance, media and graphics "
"capabilities, security and power efficiency in the 4th generation "
"Intel&reg; Core&trade; processor family are driving innovation in "
"intelligent systems in variety of market segments such as retail, "
"medical, MAG, DSS and industrial manufacturing.</p><p>The improvements "
"in performance, media and graphics capabilities and security in the "
"Intel&reg; Xeon&reg; processor E3-1200 v3 family are driving "
"enhancements in intelligent systems in including network appliances "
"and other communication devices, gaming platforms, digital security "
"surveillance applications, and industrial control and automation "
"equipment.</p><p><strong>Resources:</strong></p><p><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/file/6723\">Haswell "
"Messaging Documents - Updated for Shark Bay &amp; Denlow</a></p><p><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/member-resource-center/launch-kits\">High "
"Resolution Product Photos</a></p><p>&nbsp;</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1057:description
msgctxt "term:1057:description"
msgid ""
"<p><strong>5th generation Intel&reg; Core&trade; processor "
"family</strong></p><p><strong>Formerly Broadwell U</strong></p><p>The "
"Intel&reg; Internet of Things Solutions Alliance is seeking sales "
"marketing opportunities to generate new business interest in "
"Broadwell, starting with the announcement of Broadwell U. There is now "
"a call for Joint Marketing Activity(s) and Campaigns with prefernce "
"for deliverables including sales trainings, demonstrations and support "
"materials; and the development and amplification of technical "
"articles, white papers and case studies for contact generation. "
".</p><p>The 14-nm 5th generation Intel&reg; Core&trade; processor is "
"designed to deliver significantly enhanced graphics and increased "
"performance in a smaller thermal envelope, supporting the next "
"generation of Internet of Things solutions, while maintaining ready "
"compatibility with previous "
"generations.</p><p><strong>Performance</strong></p><p>5th generation "
"Intel&reg; Core&trade; processors pack substantial performance into an "
"ultra low-power package, powering space-constrained devices in more "
"environments.</p><p><strong>Compatibility</strong></p><p>5th "
"generation Intel&reg; Core&trade; processors are designed for "
"compatibility with existing 4th generation Intel&reg; Core&trade; "
"processor platforms (formerly Haswell), allowing seamless upgrades to "
"help lower development costs and reduce time to "
"market.&nbsp;</p><p><strong>Graphics</strong></p><p>New Intel HD "
"Graphics delivers stunning and responsive visuals in 5th generation "
"Intel&reg; Core&trade; processors, including Ultra HD 4k display and "
"additional codec "
"support.&nbsp;</p><p><strong>Security</strong></p><p>Enhanced security "
"and manageability features of 5th generation Intel&reg; Core&trade; "
"processors help drive down total cost and risk, protecting data and "
"preventing malware threats.</p><p><strong>Target Market "
"Segments</strong></p><p>The improvements in performance, graphics "
"capabilities and security in the 5th generation Intel&reg; Core&trade; "
"processor family are driving enhancements in intelligent systems in "
"applications including retail, industrial, and "
"medical.&nbsp;</p><p>SKUs available at initial Broadwell U "
"launch:</p><ul><li>Intel&reg; Core&trade; i7-5650U "
"Processor</li><li>Intel&reg; Core&trade; i5-5350U "
"Processor</li><li>Intel&reg; Core&trade; i3-5010U "
"Processor</li></ul><p>In addition to these new members of the 5th "
"generation Intel&reg; Core&trade; processor family, a Broadwell-based "
"Intel&reg; Celeron&reg; processor will also be "
"available.&nbsp;</p><p><strong>Resources:</strong></p><p><a "
"href=\"http://iotsolutionsalliance.intel.com/sites/default/files/Broadwell_MessagingHierarchy_11-12_FINAL.pptx\">Broadwell "
"U messaging document</a></p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1014:description
msgctxt "term:1014:description"
msgid ""
"<p>Additional solutions, systems, and services within the "
"manufacturing market segment.</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1034:description
msgctxt "term:1034:description"
msgid ""
"<p>As Telecom and service providers get ready for the next cycle of "
"network upgrades, Intel&reg; architecture stands ready to grow and "
"support innovative media processing solutions that enhance video "
"qualities and lower bandwidth.</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1035:description
msgctxt "term:1035:description"
msgid ""
"<p>With a single architecture for application, control, and data plane "
"workloads, Intel&reg; architecture-based platforms simplify "
"application development and decrease time to market without "
"sacrificing performance.</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1037:description
msgctxt "term:1037:description"
msgid ""
"<p>Ingredients like the Intel&reg; Data Plane Development Kit, "
"Intel&reg; QuickAssist Technology, and HyperScan optimize throughput "
"for secure sockets layer (SSL), Internet protocol security (IPsec), "
"compression, and deep packet inspection (DPI) workloads, while also "
"enabling maximum scalability across physical and virtual "
"deployments.</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1036:description
msgctxt "term:1036:description"
msgid ""
"<p>Intel&reg; architecture meets telecom industry and mobile service "
"provider needs for more efficient ways to manage network operations "
"while maintaining returns on investments and lowering total cost of "
"ownership.</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1038:description
msgctxt "term:1038:description"
msgid ""
"<p>Additional solutions, systems, and services within the "
"communications market segment.</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1021:description
msgctxt "term:1021:description"
msgid ""
"<p>Additional solutions, systems, and services within the retail "
"market segment.</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:842:description
msgctxt "term:842:description"
msgid "<p>Embedded computing solutions providers in shipping applications</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1058:name
msgctxt "term:1058:name"
msgid "Broadwell (Pre-Release)"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1059:name
msgctxt "term:1059:name"
msgid "M TBD (Pre-Release)"
msgstr ""

#: taxonomy:term:839:description
msgctxt "term:839:description"
msgid "<p>Network Video Recorder</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:777:description
msgctxt "term:777:description"
msgid "<p>Mobile Platform (codename Haswell)</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:775:description
msgctxt "term:775:description"
msgid "<p>Desktop Platform (codename Haswell)</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:776:description
msgctxt "term:776:description"
msgid "<p>Mobile platform (codename Haswell)</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:778:description
msgctxt "term:778:description"
msgid "<p>Workstation Platform (codename Haswell)</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:247:description
msgctxt "term:247:description"
msgid ""
"<p>Handle data with infrastructure that is intelligent and "
"efficient.</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:248:description
msgctxt "term:248:description"
msgid ""
"<p>Bring IoT connectivity and analytics to security and "
"surveillance.</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1039:description
msgctxt "term:1039:description"
msgid ""
"<p>Designed for single-site installations with up to 20 analog or IP "
"video cameras, entry-level solutions include a single server with "
"digital video recorder or network video recorder storage, serving one "
"or two viewing clients.</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1040:description
msgctxt "term:1040:description"
msgid ""
"<p>Designed for single-site, multiple-building installations with up "
"to 100 analog or IP video cameras, mid-range solutions include "
"separate server and storage devices, serving up to five viewing "
"clients.</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1041:description
msgctxt "term:1041:description"
msgid ""
"<p>Designed for multiple-site, multiple-city installations with "
"between 101 and 1000 IP video cameras, mid-level/high-end solutions "
"include multiple server and NVR storage devices, serving multiple "
"viewing clients.</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1042:description
msgctxt "term:1042:description"
msgid ""
"<p>Enterprise solutions are deployed to ensure public safety and "
"protect valuable assets and critical infrastructure. System elements "
"include intelligent network video recorders (NVR), video analytics "
"servers, centralized and cloud-based storage, and display-wall "
"controllers. These ultra high-end systems require robust video "
"management, sophisticated video analytics, and advanced data center "
"technologies for secure, high-throughput networking and "
"high-availability storage.</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1043:description
msgctxt "term:1043:description"
msgid ""
"<p>Additional solutions, systems, and services within the dss market "
"segment.</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:257:description
msgctxt "term:257:description"
msgid "<p>Improve medical care quality, cost&nbsp;and access.</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:253:description
msgctxt "term:253:description"
msgid "<p>Unlock factory efficiency and extract new value from data.</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:263:description
msgctxt "term:263:description"
msgid ""
"<p>Drive profits and loyalty through immersive customer "
"experiences.</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:268:description
msgctxt "term:268:description"
msgid "Shape the future of how we move people and goods."
msgstr ""

#: taxonomy:term:841:description
msgctxt "term:841:description"
msgid ""
"<p>Embedded computing and connected solutions providers such as "
"interlocking and control in various domestic and international railway "
"applications</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1049:description
msgctxt "term:1049:description"
msgid ""
"<p>Embedded computing and connected solutions providers &nbsp;such as "
"Vehicle to Vehicle , Vehicle to Road Infrastructures in various "
"transportation systems applications</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:254:description
msgctxt "term:254:description"
msgid ""
"<p>Solutions and services that help drive faster time to market and "
"enable tomorrow&rsquo;s innovative in-vehicle experiences.</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:843:description
msgctxt "term:843:description"
msgid ""
"<p>Additional solutions, systems, and services within the "
"transportation market segment.</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:762:description
msgctxt "term:762:description"
msgid ""
"<p><strong>Intel<sup>&reg;</sup> Xeon<sup>&reg;</sup> processors "
"E5-2600 and E5-2400 families with Intel<sup>&reg;</sup> C604 and "
"C602-J chipsets</strong></p><p>The Intel&reg; Internet of Things "
"Solution Alliance is seeking sales marketing opportunities to generate "
"new business interest in Romley. There is now a call for Joint "
"Marketing Activity(s) and Campaigns with prefernce for deliverables "
"including sales trainings, demonstrations and support materials; and "
"the&nbsp;development and amplification of technical articles, white "
"papers and case studies for contact generation.</p><p>Based on the "
"Intel&reg; microarchitecture codenamed Sandy Bridge, the Intel&reg; "
"Xeon&reg; Processor E5-2600 and E5-2400 Series&nbsp; offer solutions "
"ranging from 8-core/single-socket up to 16-core/two-socket, providing "
"significant performance improvement over previous-generations. When "
"paired with the Intel&reg; C604 or Intel&reg; C602-J chipset, single "
"or dual-socket configurations maintain compatibility with enterprise "
"platform requirements. Automated low-power states put processor, "
"memory and I/O controller into lowest-available power states while "
"meeting current workload requirements.</p><p>This is the first "
"dual-socket server-class Intel&reg; processor series with PCI Express* "
"3.0<sup>2</sup>&nbsp;integrated on the processor die to boost "
"performance, reduce latency and save power. Integrated PCI Express 3.0 "
"saves board real estate over previous generation three-chip platforms "
"by eliminating the need for a separate I/O hub. Intel&reg; Advanced "
"Vector Extensions (Intel&reg; AVX) accelerates compute performance for "
"signal and image processing applications. The next release of "
"Intel&reg; AES New Instructions (Intel&reg; AES-NI) provides robust "
"encryption without increasing overhead, while improving performance in "
"AES-based communications cryptographic workloads. The addition of more "
"memory channels and PCIe lanes compared to the previous generation "
"further enhance performance.</p><p><sup>*</sup> Certain exceptions and "
"constraints apply.</p><p><strong>Resources:</strong></p><p><span "
"class=\"file media-element file-media-link\" "
"data-file_info=\"%7B%22fid%22:%223183%22,%22view_mode%22:%22media_link%22,%22type%22:%22media%22%7D\"><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/sites/default/files/CF_Romley%20Messaging.pdf\" "
"type=\"application/pdf; length=118010\">Product "
"Messaging</a></span><br /><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/member-resource-center/launch-kits/#Romley-Platform\">Romley "
"Platform Images</a><br />Application Note: <a "
"href=\"http://edc.intel.com/Link.aspx?id=5964\">Intel&reg; Xeon&reg; "
"Processor E5 Product Family Address Decoder - Theory of "
"Operation&nbsp;</a><br />White Paper:<a "
"href=\"http://edc.intel.com/Link.aspx?id=5966\"> CPU Power Limiting "
"Techniques for Embedded Applications&nbsp;</a><br />White Paper: <a "
"href=\"http://edc.intel.com/Link.aspx?id=3122\">Design Considerations "
"for Embedded Applications using Intel&reg; Xeon&reg; Processors and "
"Chipsets</a><br />White Paper:<a "
"href=\"http://edc.intel.com/Link.aspx?id=5967\"> Intel&reg; Xeon&reg; "
"Processor E5-2400/2600 Series Platform Memory "
"Performance&nbsp;</a></p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:1001:description
msgctxt "term:1001:description"
msgid ""
"<p>Launched as of 10.06.2014 MARK search result</p><p>Atom Bay Trail "
"Pre-Release until Q4&#39;14 (Found in 9.2.14 MARK "
"search)</p><p>&nbsp;</p>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:822:description
msgctxt "term:822:description"
msgid ""
"<p>The Intel&reg; Internet of Things Solutions Alliance is seeking "
"Joint Marketing Activities and Campaigns highlighting the Industrial "
"Internet of Things (IoT) development and deployment by proving the "
"manufacturing transformation made possible with Intel "
"architecture.&nbsp;There&#39;s a preferene for proof-point "
"deliverables ranging from&nbsp;case studies, white papers,&nbsp;video "
"testimonials and demonstrations.</p><p><strong>Marketing Materials "
"Messaging Focus Areas</strong></p><div "
"style=\"margin-left:.38in;\">1.Industrial IoT</div><div "
"style=\"margin-left:.62in;\">Generates demand for Intel based "
"industrial solutions and Intel products by promoting our 3 key "
"benefits: system consolidation, optimized and intelligent factory and "
"secure and trusted data.</div><div "
"style=\"margin-left:.38in;\">&nbsp;</div><div "
"style=\"margin-left:.38in;\">2.System Consolidation</div><div "
"style=\"margin-left:.62in;\"><div "
"style=\"margin-left:.19in;\">&bull;Industrial systems and processes "
"are growing increasingly complicated and costly as new technologies "
"and customer requirements are introduced.</div><div "
"style=\"margin-left:.19in;\">&bull;Intel industrial solutions enable "
"consolidation from the board and functionality level by bundling "
"previously discrete workloads into a single system.</div><div "
"style=\"margin-left:.19in;\">&bull;Such a move can reduce cost, "
"complexity, and footprint, while accelerating time to market, "
"equipping you to confidently turn data into value and drive "
"differentiation and growth in the Internet of Things.</div></div><div "
"style=\"margin-left:.38in;\">&nbsp;</div><div "
"style=\"margin-left:.38in;\">3.Optimized Intelligent Factory</div><div "
"style=\"margin-left:.62in;\"><div "
"style=\"margin-left:.19in;\">&bull;Intel delivers the hardware and "
"software building blocks that add intelligence across the enterprise "
"to advance factory compute, communications, manageability, and "
"security.</div><div style=\"margin-left:.19in;\">&bull;The end-to-end "
"solution is based on a scalable product roadmap that spans the "
"factory, from the edge with the Intel&reg; Quark SoC to the datacenter "
"with Intel&reg; Xeon&reg; processors.</div><div "
"style=\"margin-left:.19in;\">&bull;With the proven, sustainable "
"Intel&reg; architecture, you know the devices&nbsp; and solutions you "
"build will last.</div></div><div "
"style=\"margin-left:.62in;\">&nbsp;</div><div "
"style=\"margin-left:.38in;\">4. Secure and Trusted Data</div><div "
"style=\"margin-left:.62in;\"><div "
"style=\"margin-left:.19in;\">&bull;Securely and seamlessly connect, "
"aggregate, filter, and share data from the edge to the cloud with the "
"confidence only Intel, McAfee, and Wind River can provide.</div><div "
"style=\"margin-left:.19in;\">&bull;The holistic solution offers tight "
"integration of both hardware and software security to safeguard your "
"critical data and physical assets.</div><div "
"style=\"margin-left:.19in;\">&bull;By starting at the silicon, Intel "
"establishes a critical root of trust at a level proven to be most "
"resilient to attack.</div></div><div "
"style=\"margin-left:.38in;\">&nbsp;</div><h4>Resources</h4><ol><li><a "
"href=\"http://iotsolutionsalliance.intel.com/sites/default/files/indu%20msg_0514.pdf\">Industrial "
"Messaging</a></li><li><a "
"href=\"http://iotsolutionsalliance.intel.com/sites/default/files/Indu%20Marketing%20Plan%204_14.pdf\">IOTG "
"Industrial Outbound Marketing</a></li></ol><div "
"style=\"margin-left:.62in;\">&nbsp;</div><div "
"style=\"margin-left:.62in;\">&nbsp;</div>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:969:description
msgctxt "term:969:description"
msgid ""
"<p>The Intel&reg; Internet of Things Solutions Alliance will be "
"seeking sales marketing opportunities to amplify key messages in "
"support of the of the Retail market segment. The call to participate "
"has preference for deliverables highlighting the messages outlined "
"below focused towards resellers including lead-generating webinars, "
"white papers and case studies.</p><h4>Intel-based mobile tablets for "
"retail</h4><p>Intel based mobile solutions offer retailers a rich "
"ecosystem of both hardware and software solutions to increase store "
"efficiencies, enhance sales associate productivity and most "
"importantly, deliver an experience that the consumers want. There "
"isn&rsquo;t a &ldquo;one size fits&rdquo; all solution but Intel has a "
"mobile solution to fit retailers&rsquo; needs.</p><ul><li>Rich "
"ecosystem for both large retailers and small/med businesses<ul><li>OS "
"of choice &ndash;Windows and Android solutions (Win7, Win8 and "
"Android)</li><li>Top POS SW applications vendor solutions running best "
"in class with IA mobile silicon</li><li>Variety of mobile form factors "
"offered from top MNC and retail OEMs to fit your business "
"needs</li></ul></li></ul><p>Usage models for mobility in "
"retail:</p><ul><li>Sales assist</li><li>Mobile point of "
"sale</li><li>Inventory lookup and order "
"fulfillment</li><li>Clientelling</li><li>Dashboards</li><li>Concierge</li><li>Waitlisting</li></ul><h4>Intel-based "
"digital signage with Intel&reg; Retail Client Manager</h4><p><a "
"href=\"http://www.intel.com/content/www/us/en/retail/retail-client-manager-product-brief.html\">Intel&reg; "
"Retail Client Manager (Intel&reg; RCM)</a>&nbsp;is the intelligent "
"software solution that enables you to deliver digital content to every "
"screen with greater impact, when and where it matters most. Reach "
"targeted audience segments with the right message, at the right time. "
"Remotely manage your marketing campaign in near real-time. And launch "
"customized content on the fly, to quickly and easily deliver a richer "
"brand experience.</p><p>Features:</p><ul><li>Intuitive, easy-to-use "
"platform</li><li>Intelligent tools for controlling the delivery of "
"marketing content in near real-time</li><li>Manage your campaigns "
"remotely</li><li>Capture time-critical sales "
"opportunities</li><li>Engage targeted audience segments using "
"Intel&reg; Audience Impression Metrics Suite (Intel&reg; AIM "
"Suite)</li><li>Customize content on the fly</li><li>Receive real-time "
"error reports</li><li>Control individual consumer digital touchpoints, "
"dedicated channels, or entire media networks at once using Intel&reg; "
"AMT</li><li>Create content using any combination of video, images and "
"sound</li><li>Deploy marketing content more cost-effectively, without "
"high distribution and printing costs</li></ul><p><strong>Powerful, "
"intuitive, and simple to use</strong></p><p>Intel&reg;&nbsp;Retail "
"Client Manager allows you to manage every element of your digital "
"marketing content with ease. Use any combination of HD video, web "
"content, images, flash or HTML5 animation, and audio, and stream to "
"some or all of your digital networks. Customize network channel "
"displays according to demographic information, or other parameters, "
"with the unique Categorization Engine. And do it with the flexibility "
"to adapt to changing business needs in real-time. The tools you need "
"to deliver more powerful digital consumer touchpoints are at your "
"fingertips with&nbsp;Intel&reg; RCM.</p><p><strong>Save time and "
"money</strong></p><p>Intel&reg;&nbsp;RCM gives you the flexibility to "
"deploy more dynamic campaigns faster and more cost-effectively. Put an "
"end to high distribution and printing costs, and to waiting for "
"insertion deadlines and television schedules. Plan, create, and launch "
"campaign lifespans, targeted deliveries, and real-time promotions "
"without limitations. Digital signage networks are simple to use, "
"inexpensive to maintain, and can provide real ROI. Accurately track "
"marketing costs to the point of purchase. Use, reuse, and interchange "
"all forms of digital content to suit changing needs.&nbsp;Intel&reg; "
"RCM also provides audit trails and administration "
"support.</p><p>&nbsp;</p><h3>Resources</h3><ol><li><a "
"href=\"http://iotsolutionsalliance.intel.com/sites/default/files/Retail%202014%20Campaign%20Messaging%20.pdf\">Intel "
"Retail Solutions Messaging</a></li><li><p><a "
"href=\"http://www.intel.com/content/www/us/en/retail/processor-based-mobile-devices-right-choice-retail.html\">Retail "
"Tablet Website</a></p></li><li><p><a "
"href=\"http://www.intel.com/content/www/us/en/retail/processor-based-mobile-devices-right-choice-retail.html\">Retail "
"Tablet Video</a></p></li><li><p><a "
"href=\"https://www.youtube.com/watch?v=-tk538J2bc4&amp;feature=youtube_gdata_player\">Intel "
"Tablets as Retail Point of Sale Solutions</a></p></li><li><p><a "
"href=\"http://www.intel.com/content/www/us/en/retail/motion-computing-tablets-simplify-deployment-in-retail-brief.html\">Motion "
"Computing Tablets Based on Intel&reg; Processors Greatly Simplify "
"Deployment in Retail</a></p></li><li><p><a "
"href=\"http://iq.intel.com/tablets-take-dining-experiences-to-new-places\">Habit "
"Burger Video / Tablets in Dining</a></p></li><li><p><a "
"href=\"http://www.intel.com/content/www/us/en/retail/rcm-animation-video.html\">Intel&reg; "
"RCM Product Brief</a></p></li><li><p><a "
"href=\"http://www.intel.com/content/www/us/en/retail/rcm-animation-video.html\">Intel&reg; "
"RCM Animation</a></p></li><li><p><a "
"href=\"http://www.intel.com/content/www/us/en/retail/rcm-demo-video.html\">Intel&reg; "
"RCM "
"Demo</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p></li><li><p><a "
"href=\"http://www.intel.com/content/www/us/en/retail/training-syllabus.html\">Intel&reg; "
"RCM Training Syllabus</a></p></li><li><p><a "
"href=\"https://app.box.com/s/fkv16fod3vlzjwqtdtqa\">Intel&reg; RCM "
"Messaging (pages 6-7)</a></p></li><li><p><a "
"href=\"http://intel.com/rcm\">More I</a><a "
"href=\"https://app.box.com/s/fkv16fod3vlzjwqtdtqa\">ntel&reg; RCM "
"Information</a></p></li></ol>"
msgstr ""

#: taxonomy:term:759:description
msgctxt "term:759:description"
msgid ""
"<ul><li><strong>Grantley (Haswell Xeon + Wellsburg PCH): Intel&reg; "
"Xeon processor E5-2600/2400/1600/4600 + Intel&reg; 610 series "
"chipset</strong></li><li><strong>River Forest (Haswell Xeon + Colleto "
"Creek PCH):&nbsp; ): Intel&reg; Xeon processor E5-2600/1600/2400/4600 "
"v3 +&nbsp; Intel&reg; Communications Chipset 89xx "
"Series</strong></li><li><strong>Rangely</strong></li><li><strong>Romley</strong></li></ul><p>The "
"Intel&reg; Intelligent Systems Alliance is seeking sales marketing "
"opportunities to generate new business interest in Comms platforms "
"(River Forest, Highland Forest, River Forest). There is now a call for "
"Joint Marketing Activity(s)&nbsp;and Campaigns with&nbsp;preference "
"for deliverables including&nbsp;sales trainings, demonstrations and "
"support materials; and&nbsp;the development and amplification of "
"technical articles, white papers and case studies for contact "
"generation.</p><p>This platform pairs the server-class Intel&reg; "
"Xeon&reg; processor E5-2600 v3 and E5-2400 v3 series with the "
"Intel&reg; Communications Chipset 89xx Series enables three "
"communications workloads &ndash; application, control and packet "
"processing &ndash; and provides hardware acceleration services for "
"more efficient cryptographic and compression performance.</p><p>The "
"platform addresses performance, I/O, memory and acceleration "
"capabilities to meet the needs of a wide range of large-scale "
"communications applications, such as high-end security appliances and "
"blades, enterprise routers, and wireless infrastructure solutions. "
"Together with the Intel&reg; Data Plane Development Kit (Intel&reg; "
"DPDK), platform packet processing speeds can be improved to handle "
"increasing network traffic data rates and associated control/signaling "
"requirements.</p><p>The platform is designed to consolidate network "
"functions in conjunction with software-defined networking (SDN) and "
"network functions virtualization (NFV), which are expected to reduce "
"equipment and operational costs, and time to market for new "
"services.</p><p>This platform also pairs select Intel&reg; Xeon,&reg; "
"Intel&reg; Core,&trade; Intel&reg; Pentium,&reg; and Intel&reg; "
"Celeron&reg; processors with the Intel&reg; Communications Chipset "
"89xx Series, which extends the scalability of Intel&reg; architecture "
"into smaller footprint communications and embedded systems without "
"sacrificing standard industry features such as workload acceleration, "
"multicore processing and virtualization.&nbsp; This platform addresses "
"the needs of thermally constrained solutions, such as branch office "
"routers, midrange security appliances, network access, media and "
"communications servers, small cells, control plane processing, and "
"storage.</p><p><strong>Resources:</strong></p><ul><li><a "
"href=\"http://www.intel.com/content/www/us/en/communications/intel-processors-communications-chipset-89xxcc-series-brief.html\">Product "
"Brief: Intel&reg; Communications Chipset 89xx Series</a></li><li><a "
"href=\"https://www-ssl.intel.com/content/www/us/en/intelligent-systems/crystal-forest-server/intel-platform-for-large-scale-communications-infrastructure-systems.html\">Product "
"Brief: Intel&reg; Platform for Communications</a></li><li><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/sites/default/files/Intel%C2%AE%20Platform%20for%20Communications%20Infrastructure%20messaging_4.pdf\">Infrastructure "
"Product Messaging: Gladden Platform</a></li><li><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/member-resource-center/launch-kits/#Intel-Communications-Chipset-89xx-Series\">Intel&reg; "
"Communications Chipset 89xx Series Images</a></li><li><a "
"href=\"http://intelintelligentsystemsalliance.com/member-resource-center/launch-kits/#Gladden-Platform\">Gladden "
"Platform Images</a></li><li>Application Note:<a "
"href=\"http://edc.intel.com/Link.aspx?id=5964\"> Intel&reg; Xeon&reg; "
"Processor E5 Product Family Address Decoder - Theory of "
"Operation&nbsp;</a></li><li>White Paper:<a "
"href=\"http://edc.intel.com/Link.aspx?id=5966\"> CPU Power Limiting "
"Techniques for Embedded Applications </a>&nbsp;</li><li>White Paper:<a "
"href=\"http://edc.intel.com/Link.aspx?id=3122\"> Design Considerations "
"for Embedded Applications using Intel&reg; Xeon&reg; Processors and "
"Chipsets &nbsp;</a></li><li>White Paper:<a "
"href=\"http://edc.intel.com/Link.aspx?id=5967\"> Intel&reg; Xeon&reg; "
"Processor E5-2400/2600 Series Platform Memory Performance "
"&nbsp;</a></li></ul>"
msgstr ""

#: taxonomy:vocabulary:4:name
msgctxt "vocabulary:4:name"
msgid "Application"
msgstr "애플리케이션"

#: taxonomy:vocabulary:14:name
msgctxt "vocabulary:14:name"
msgid "Audio Standards"
msgstr "오디오 표준"

#: taxonomy:vocabulary:1:name
msgctxt "vocabulary:1:name"
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: taxonomy:vocabulary:2:name
msgctxt "vocabulary:2:name"
msgid "Chipsets"
msgstr "칩셋"

#: taxonomy:vocabulary:29:name
msgctxt "vocabulary:29:name"
msgid "Company Roles"
msgstr "기업 역할"

#: taxonomy:vocabulary:23:name
msgctxt "vocabulary:23:name"
msgid "Company Type"
msgstr "기업 유형"

#: taxonomy:vocabulary:3:name
msgctxt "vocabulary:3:name"
msgid "Display Size"
msgstr "디스플레이 크기"

#: taxonomy:vocabulary:27:name
msgctxt "vocabulary:27:name"
msgid "Embedded IA Processor Support"
msgstr "임베디드 IA 프로세서 지원"

#: taxonomy:vocabulary:5:name
msgctxt "vocabulary:5:name"
msgid "Ethernet Controllers"
msgstr "이더넷 컨트롤러"

#: taxonomy:vocabulary:15:name
msgctxt "vocabulary:15:name"
msgid "Ethernet Standards"
msgstr "이더넷 표준"

#: taxonomy:vocabulary:22:name
msgctxt "vocabulary:22:name"
msgid "Geographic Coverage"
msgstr "지리적 범위"

#: taxonomy:vocabulary:6:name
msgctxt "vocabulary:6:name"
msgid "Geographic Location"
msgstr "지리적 위치"

#: taxonomy:vocabulary:24:name
msgctxt "vocabulary:24:name"
msgid "Geographic Headquarters"
msgstr "본사 위치"

#: taxonomy:vocabulary:25:name
msgctxt "vocabulary:25:name"
msgid "Intel Sponsoring Business Units"
msgstr "인텔 후원사업 단위"

#: taxonomy:vocabulary:7:name
msgctxt "vocabulary:7:name"
msgid "Intel® Technologies"
msgstr "인텔® 테크놀로지"

#: taxonomy:vocabulary:8:name
msgctxt "vocabulary:8:name"
msgid "Intel® Wireless"
msgstr "인텔® 무선"

#: taxonomy:vocabulary:9:name
msgctxt "vocabulary:9:name"
msgid "Market Segments"
msgstr "세분 시장"

#: taxonomy:vocabulary:26:name
msgctxt "vocabulary:26:name"
msgid "Membership Segments"
msgstr "멤버십 부문"

#: taxonomy:vocabulary:21:name
msgctxt "vocabulary:21:name"
msgid "Membership Type"
msgstr "멤버십 유형"

#: taxonomy:vocabulary:10:name
msgctxt "vocabulary:10:name"
msgid "Memory Type"
msgstr "메모리 유형"

#: taxonomy:vocabulary:31:name
msgctxt "vocabulary:31:name"
msgid "Opportunity Group"
msgstr "장애자 지원 그룹"

#: taxonomy:vocabulary:32:name
msgctxt "vocabulary:32:name"
msgid "Opportunity Resource Type"
msgstr "장애자 지원 자원 유형"

#: taxonomy:vocabulary:17:name
msgctxt "vocabulary:17:name"
msgid "PCIe Revisions"
msgstr "PCIe 수정 버전"

#: taxonomy:vocabulary:11:name
msgctxt "vocabulary:11:name"
msgid "Power"
msgstr "전원"

#: taxonomy:vocabulary:12:name
msgctxt "vocabulary:12:name"
msgid "Processors"
msgstr "프로세서"

#: taxonomy:vocabulary:28:name
msgctxt "vocabulary:28:name"
msgid "Salutations"
msgstr "인사말"

#: taxonomy:vocabulary:13:name
msgctxt "vocabulary:13:name"
msgid "Software Solutions"
msgstr "소프트웨어 솔루션"

#: taxonomy:vocabulary:18:name
msgctxt "vocabulary:18:name"
msgid "Systems Standards"
msgstr "시스템 표준"

#: taxonomy:vocabulary:19:name
msgctxt "vocabulary:19:name"
msgid "WLAN (WiFi) Standards"
msgstr "WLAN(WiFi) 표준"

#: taxonomy:vocabulary:20:name
msgctxt "vocabulary:20:name"
msgid "WWAN (Cellular) Standards"
msgstr "WWAN(셀룰러) 표준"

#: taxonomy:term:758:name
msgctxt "term:758:name"
msgid "Internet of Things - Gateways"
msgstr "사물 인터넷 - 게이트웨이"

#: taxonomy:term:762:name
msgctxt "term:762:name"
msgid "Romley-EP"
msgstr "Romley-EP"

#: taxonomy:term:759:name
msgctxt "term:759:name"
msgid "Intel® Platform for Communications Infrastructure"
msgstr "인텔® 커뮤니케이션 인프라용 플랫폼"

#: taxonomy:term:765:name
msgctxt "term:765:name"
msgid "Haswell"
msgstr "하스웰"

#: taxonomy:term:163:name
msgctxt "term:163:name"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: taxonomy:term:16:name
msgctxt "term:16:name"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: taxonomy:term:260:name
msgctxt "term:260:name"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: taxonomy:term:39:name
msgctxt "term:39:name"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: taxonomy:term:3:name
msgctxt "term:3:name"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: taxonomy:term:485:name
msgctxt "term:485:name"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: taxonomy:term:496:name
msgctxt "term:496:name"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: taxonomy:term:62:name
msgctxt "term:62:name"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: taxonomy:term:683:name
msgctxt "term:683:name"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: taxonomy:term:706:name
msgctxt "term:706:name"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: taxonomy:term:741:name
msgctxt "term:741:name"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: taxonomy:term:86:name
msgctxt "term:86:name"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: taxonomy:term:9:name
msgctxt "term:9:name"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: taxonomy:term:111:name
msgctxt "term:111:name"
msgid "Display"
msgstr "디스플레이"

#: taxonomy:term:747:name
msgctxt "term:747:name"
msgid "Environment"
msgstr "환경"

#: taxonomy:term:185:name
msgctxt "term:185:name"
msgid "Indoor"
msgstr "실내"

#: taxonomy:term:187:name
msgctxt "term:187:name"
msgid "Outdoor"
msgstr "실외"

#: taxonomy:term:188:name
msgctxt "term:188:name"
msgid "Rugged"
msgstr "러기드(Rugged)"

#: taxonomy:term:189:name
msgctxt "term:189:name"
msgid "10/100 Controller"
msgstr "10/100 컨트롤러"

#: taxonomy:term:190:name
msgctxt "term:190:name"
msgid "82551ER"
msgstr "82551ER"

#: taxonomy:term:191:name
msgctxt "term:191:name"
msgid "82551IT"
msgstr "82551IT"

#: taxonomy:term:192:name
msgctxt "term:192:name"
msgid "82551QM"
msgstr "82551QM"

#: taxonomy:term:193:name
msgctxt "term:193:name"
msgid "82559"
msgstr "82559"

#: taxonomy:term:194:name
msgctxt "term:194:name"
msgid "82559ER"
msgstr "82559ER"

#: taxonomy:term:195:name
msgctxt "term:195:name"
msgid "10/100 PHY"
msgstr "10/100 PHY"

#: taxonomy:term:196:name
msgctxt "term:196:name"
msgid "82562EP"
msgstr "82562EP"

#: taxonomy:term:197:name
msgctxt "term:197:name"
msgid "82562ET"
msgstr "82562ET"

#: taxonomy:term:198:name
msgctxt "term:198:name"
msgid "82562EZ"
msgstr "82562EZ"

#: taxonomy:term:199:name
msgctxt "term:199:name"
msgid "82562GT"
msgstr "82562GT"

#: taxonomy:term:200:name
msgctxt "term:200:name"
msgid "82562GZ"
msgstr "82562GZ"

#: taxonomy:term:201:name
msgctxt "term:201:name"
msgid "82562V"
msgstr "82562V"

#: taxonomy:term:202:name
msgctxt "term:202:name"
msgid "10G Controller"
msgstr "10G 컨트롤러"

#: taxonomy:term:203:name
msgctxt "term:203:name"
msgid "82598EB"
msgstr "82598EB"

#: taxonomy:term:204:name
msgctxt "term:204:name"
msgid "82599EB"
msgstr "82599EB"

#: taxonomy:term:205:name
msgctxt "term:205:name"
msgid "82599ES"
msgstr "82599ES"

#: taxonomy:term:206:name
msgctxt "term:206:name"
msgid "1G Controller"
msgstr "1G 컨트롤러"

#: taxonomy:term:207:name
msgctxt "term:207:name"
msgid "82571EB"
msgstr "82571EB"

#: taxonomy:term:208:name
msgctxt "term:208:name"
msgid "82573E"
msgstr "82573E"

#: taxonomy:term:209:name
msgctxt "term:209:name"
msgid "82573L"
msgstr "82573L"

#: taxonomy:term:210:name
msgctxt "term:210:name"
msgid "82573V"
msgstr "82573V"

#: taxonomy:term:211:name
msgctxt "term:211:name"
msgid "82574IT"
msgstr "82574IT"

#: taxonomy:term:212:name
msgctxt "term:212:name"
msgid "82574L"
msgstr "82574L"

#: taxonomy:term:213:name
msgctxt "term:213:name"
msgid "82575EB"
msgstr "82575EB"

#: taxonomy:term:214:name
msgctxt "term:214:name"
msgid "82576EB"
msgstr "82576EB"

#: taxonomy:term:215:name
msgctxt "term:215:name"
msgid "82583V"
msgstr "82583V"

#: taxonomy:term:216:name
msgctxt "term:216:name"
msgid "1G PHY"
msgstr "1G PHY"

#: taxonomy:term:217:name
msgctxt "term:217:name"
msgid "82563EB"
msgstr "82563EB"

#: taxonomy:term:218:name
msgctxt "term:218:name"
msgid "82566DM"
msgstr "82566DM"

#: taxonomy:term:219:name
msgctxt "term:219:name"
msgid "82567V"
msgstr "82567V"

#: taxonomy:term:220:name
msgctxt "term:220:name"
msgid "82577LM"
msgstr "82577LM"

#: taxonomy:term:221:name
msgctxt "term:221:name"
msgid "82578DM"
msgstr "82578DM"

#: taxonomy:term:223:name
msgctxt "term:223:name"
msgid "China"
msgstr "중국"

#: taxonomy:term:566:name
msgctxt "term:566:name"
msgid "China"
msgstr "중국"

#: taxonomy:term:225:name
msgctxt "term:225:name"
msgid "Japan"
msgstr "일본"

#: taxonomy:term:573:name
msgctxt "term:573:name"
msgid "Japan"
msgstr "일본"

#: taxonomy:term:226:name
msgctxt "term:226:name"
msgid "North America"
msgstr "북아메리카"

#: taxonomy:term:564:name
msgctxt "term:564:name"
msgid "North America"
msgstr "북아메리카"

#: taxonomy:term:592:name
msgctxt "term:592:name"
msgid "North America"
msgstr "북아메리카"

#: taxonomy:term:227:name
msgctxt "term:227:name"
msgid "Rest of APAC"
msgstr "그외 아시아 태평양 지역"

#: taxonomy:term:228:name
msgctxt "term:228:name"
msgid "South America"
msgstr "남아메리카"

#: taxonomy:term:593:name
msgctxt "term:593:name"
msgid "South America"
msgstr "남아메리카"

#: taxonomy:term:229:name
msgctxt "term:229:name"
msgid "Intel® Active Management Technology (Intel® AMT)"
msgstr "인텔® 액티브 관리 기술(인텔® AMT)"

#: taxonomy:term:230:name
msgctxt "term:230:name"
msgid "Intel® Advanced Vector Extensions (Intel® AVX)"
msgstr "인텔® 어드밴스드 벡터 익스텐션(인텔® AVX)"

#: taxonomy:term:231:name
msgctxt "term:231:name"
msgid "Intel® Boot Loader Development Kit (Intel® BLDK)"
msgstr "인텔® 부트 로더 개발 키트(인텔® BLDK)"

#: taxonomy:term:232:name
msgctxt "term:232:name"
msgid "Intel® Data Plane Development Kit (Intel® DPDK)"
msgstr "인텔® 데이터 플레인 개발 키트(인텔® DPDK)"

#: taxonomy:term:233:name
msgctxt "term:233:name"
msgid "Intel® QuickAssist Technology"
msgstr "인텔® 퀵어시스트 기술"

#: taxonomy:term:235:name
msgctxt "term:235:name"
msgid "Intel® Trusted Execution Technology (Intel® TXT)"
msgstr "인텔® 트러스티드 익스큐션 테크놀로지(인텔® TXT)"

#: taxonomy:term:236:name
msgctxt "term:236:name"
msgid "Intel® Virtualization Technology (Intel® VT)"
msgstr "인텔® 가상화 기술(인텔® VT)"

#: taxonomy:term:237:name
msgctxt "term:237:name"
msgid "Intel® vPro™"
msgstr "인텔® vPro™"

#: taxonomy:term:238:name
msgctxt "term:238:name"
msgid "LAN"
msgstr "LAN"

#: taxonomy:term:239:name
msgctxt "term:239:name"
msgid "PAN"
msgstr "PAN"

#: taxonomy:term:240:name
msgctxt "term:240:name"
msgid "WAN"
msgstr "WAN"

#: taxonomy:term:241:name
msgctxt "term:241:name"
msgid "XMM 101"
msgstr "XMM 101"

#: taxonomy:term:242:name
msgctxt "term:242:name"
msgid "XMM 110"
msgstr "XMM 110"

#: taxonomy:term:243:name
msgctxt "term:243:name"
msgid "XMM 213"
msgstr "XMM 213"

#: taxonomy:term:244:name
msgctxt "term:244:name"
msgid "XMM 625"
msgstr "XMM 625"

#: taxonomy:term:245:name
msgctxt "term:245:name"
msgid "XMM 626"
msgstr "XMM 626"

#: taxonomy:term:246:name
msgctxt "term:246:name"
msgid "XMM 7xx"
msgstr "XMM 7xx"

#: taxonomy:term:247:name
msgctxt "term:247:name"
msgid "Communications"
msgstr "커뮤니케이션"

#: taxonomy:term:109:name
msgctxt "term:109:name"
msgid "Digital Signage"
msgstr "디지털 사이니지"

#: taxonomy:term:2:name
msgctxt "term:2:name"
msgid "Digital Signage"
msgstr "디지털 사이니지"

#: taxonomy:term:252:name
msgctxt "term:252:name"
msgid "Enhanced Thin Clients"
msgstr "향상된 씬 클라이언트"

#: taxonomy:term:186:name
msgctxt "term:186:name"
msgid "Industrial"
msgstr "산업"

#: taxonomy:term:253:name
msgctxt "term:253:name"
msgid "Manufacturing (Industrial/Utilities)"
msgstr "제조(산업/공공시설)"

#: taxonomy:term:254:name
msgctxt "term:254:name"
msgid "IVI/SDC (In-Vehicle Infotainment / Software Defined Cockpit)"
msgstr ""
"IVI/SDC(차량 내 인포테인먼트/소프트웨어 정의 "
"운전석)"

#: taxonomy:term:255:name
msgctxt "term:255:name"
msgid "Machine-to-Machine"
msgstr "사물지능통신(M2M)"

#: taxonomy:term:257:name
msgctxt "term:257:name"
msgid "Healthcare"
msgstr "의료"

#: taxonomy:term:258:name
msgctxt "term:258:name"
msgid "Military, Aerospace, Government"
msgstr "군사, 항공우주산업, 정부"

#: taxonomy:term:263:name
msgctxt "term:263:name"
msgid "Retail (POS/ATM/Kiosks)"
msgstr "소매(POS/ATM/키오스크)"

#: taxonomy:term:264:name
msgctxt "term:264:name"
msgid "Routers and Switches"
msgstr "라우터 및 스위치"

#: taxonomy:term:118:name
msgctxt "term:118:name"
msgid "Storage"
msgstr "스토리지"

#: taxonomy:term:18:name
msgctxt "term:18:name"
msgid "Storage"
msgstr "스토리지"

#: taxonomy:term:265:name
msgctxt "term:265:name"
msgid "Storage"
msgstr "스토리지"

#: taxonomy:term:266:name
msgctxt "term:266:name"
msgid "Telematics"
msgstr "텔레매틱스"

#: taxonomy:term:267:name
msgctxt "term:267:name"
msgid "Tracking/Tracing"
msgstr "트랙킹/트레이싱"

#: taxonomy:term:268:name
msgctxt "term:268:name"
msgid "Transportation"
msgstr "운송"

#: taxonomy:term:269:name
msgctxt "term:269:name"
msgid "Wireless Infrastructure"
msgstr "무선 인프라"

#: taxonomy:term:83:name
msgctxt "term:83:name"
msgid "Memory"
msgstr "메모리"

#: taxonomy:term:489:name
msgctxt "term:489:name"
msgid "Operating Systems"
msgstr "운영 체제"

#: taxonomy:term:635:name
msgctxt "term:635:name"
msgid "Operating Systems"
msgstr "운영 체제"

#: taxonomy:term:490:name
msgctxt "term:490:name"
msgid "Android"
msgstr "안드로이드"

#: taxonomy:term:491:name
msgctxt "term:491:name"
msgid "BSD"
msgstr "BSD"

#: taxonomy:term:492:name
msgctxt "term:492:name"
msgid "INTEGRITY"
msgstr "인티그리티(INTEGRITY)"

#: taxonomy:term:493:name
msgctxt "term:493:name"
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

#: taxonomy:term:68:name
msgctxt "term:68:name"
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

#: taxonomy:term:495:name
msgctxt "term:495:name"
msgid "Neutrino"
msgstr "Neutrino"

#: taxonomy:term:497:name
msgctxt "term:497:name"
msgid "VxWorks"
msgstr "VxWorks"

#: taxonomy:term:498:name
msgctxt "term:498:name"
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#: taxonomy:term:499:name
msgctxt "term:499:name"
msgid "Windows Embedded"
msgstr "윈도우 임베디드(Windows Embedded)"

#: taxonomy:term:276:name
msgctxt "term:276:name"
msgid "Battery"
msgstr "배터리"

#: taxonomy:term:277:name
msgctxt "term:277:name"
msgid "Passive Cooling (fanless)"
msgstr "패시브 쿨링(무팬)"

#: taxonomy:term:278:name
msgctxt "term:278:name"
msgid "Intel® Atom™ Processor"
msgstr "인텔® 아톰™ 프로세서"

#: taxonomy:term:309:name
msgctxt "term:309:name"
msgid "Intel® Celeron® Processor"
msgstr "인텔® 셀러론® 프로세서"

#: taxonomy:term:345:name
msgctxt "term:345:name"
msgid "Intel® Core™ Processor"
msgstr "인텔® 코어™ 프로세서"

#: taxonomy:term:734:name
msgctxt "term:734:name"
msgid "Intel® Core™ Duo Processor"
msgstr "인텔® 코어™ 듀오 프로세서"

#: taxonomy:term:738:name
msgctxt "term:738:name"
msgid "Intel® Core™2 Duo Processor"
msgstr "인텔® 코어™2 듀오 프로세서"

#: taxonomy:term:402:name
msgctxt "term:402:name"
msgid "Intel® Pentium® Processor"
msgstr "인텔® 펜티엄® 프로세서"

#: taxonomy:term:425:name
msgctxt "term:425:name"
msgid "Intel® Xeon® Processor"
msgstr "인텔® 제온® 프로세서"

#: taxonomy:term:1:name
msgctxt "term:1:name"
msgid "Application Software"
msgstr "애플리케이션 소프트웨어"

#: taxonomy:term:643:name
msgctxt "term:643:name"
msgid "Application Software"
msgstr "애플리케이션 소프트웨어"

#: taxonomy:term:698:name
msgctxt "term:698:name"
msgid "Security"
msgstr "보안"

#: taxonomy:term:480:name
msgctxt "term:480:name"
msgid "Firmware and Operating Systems"
msgstr "펌웨어 및 운영 체제"

#: taxonomy:term:481:name
msgctxt "term:481:name"
msgid "BIOS"
msgstr "바이오스"

#: taxonomy:term:640:name
msgctxt "term:640:name"
msgid "BIOS"
msgstr "바이오스"

#: taxonomy:term:66:name
msgctxt "term:66:name"
msgid "BIOS"
msgstr "바이오스"

#: taxonomy:term:482:name
msgctxt "term:482:name"
msgid "AMI"
msgstr "AMI"

#: taxonomy:term:483:name
msgctxt "term:483:name"
msgid "Byosoft"
msgstr "Byosoft"

#: taxonomy:term:484:name
msgctxt "term:484:name"
msgid "Insyde"
msgstr "인사이드(Insyde)"

#: taxonomy:term:486:name
msgctxt "term:486:name"
msgid "Phoenix"
msgstr "Phoenix"

#: taxonomy:term:487:name
msgctxt "term:487:name"
msgid "Bootloader"
msgstr "부트 로더"

#: taxonomy:term:67:name
msgctxt "term:67:name"
msgid "Bootloader"
msgstr "부트 로더"

#: taxonomy:term:70:name
msgctxt "term:70:name"
msgid "Other BIOS Replacements"
msgstr "기타 바이오스 교체품"

#: taxonomy:term:71:name
msgctxt "term:71:name"
msgid "RTOS"
msgstr "RTOS"

#: taxonomy:term:524:name
msgctxt "term:524:name"
msgid "HD Audio"
msgstr "HD 오디오"

#: taxonomy:term:525:name
msgctxt "term:525:name"
msgid "S/PDIF"
msgstr "S/PDIF"

#: taxonomy:term:526:name
msgctxt "term:526:name"
msgid ">10GbE"
msgstr ">10GbE"

#: taxonomy:term:527:name
msgctxt "term:527:name"
msgid "10/100 Fast Ethernet"
msgstr "10/100 고속 이더넷"

#: taxonomy:term:528:name
msgctxt "term:528:name"
msgid "10GbE"
msgstr "10GbE"

#: taxonomy:term:529:name
msgctxt "term:529:name"
msgid "1GbE"
msgstr "1GbE"

#: taxonomy:term:26:name
msgctxt "term:26:name"
msgid "PCI Express"
msgstr "PCI Express"

#: taxonomy:term:535:name
msgctxt "term:535:name"
msgid "PCIe 1.0"
msgstr "PCIe 1.0"

#: taxonomy:term:536:name
msgctxt "term:536:name"
msgid "PCIe 2.0"
msgstr "PCIe 2.0"

#: taxonomy:term:124:name
msgctxt "term:124:name"
msgid "Systems"
msgstr "시스템"

#: taxonomy:term:537:name
msgctxt "term:537:name"
msgid "ATCA"
msgstr "ATCA"

#: taxonomy:term:7:name
msgctxt "term:7:name"
msgid "ATCA"
msgstr "ATCA"

#: taxonomy:term:538:name
msgctxt "term:538:name"
msgid "PICMG 1.x"
msgstr "PICMG 1.x"

#: taxonomy:term:539:name
msgctxt "term:539:name"
msgid "PICMG 2.16"
msgstr "PICMG 2.16"

#: taxonomy:term:540:name
msgctxt "term:540:name"
msgid "802.11a"
msgstr "802.11a"

#: taxonomy:term:541:name
msgctxt "term:541:name"
msgid "802.11b"
msgstr "802.11b"

#: taxonomy:term:542:name
msgctxt "term:542:name"
msgid "802.11g"
msgstr "802.11g"

#: taxonomy:term:543:name
msgctxt "term:543:name"
msgid "802.11n"
msgstr "802.11n"

#: taxonomy:term:544:name
msgctxt "term:544:name"
msgid "3G"
msgstr "3G"

#: taxonomy:term:545:name
msgctxt "term:545:name"
msgid "HSDPA"
msgstr "HSDPA"

#: taxonomy:term:547:name
msgctxt "term:547:name"
msgid "HSUPA"
msgstr "HSUPA"

#: taxonomy:term:548:name
msgctxt "term:548:name"
msgid "WCDMA"
msgstr "WCDMA"

#: taxonomy:term:549:name
msgctxt "term:549:name"
msgid "4G (HSPA+)"
msgstr "4G(HSPA+)"

#: taxonomy:term:550:name
msgctxt "term:550:name"
msgid "CDMA"
msgstr "CDMA"

#: taxonomy:term:551:name
msgctxt "term:551:name"
msgid "GSM"
msgstr "GSM"

#: taxonomy:term:552:name
msgctxt "term:552:name"
msgid "2.5G (GPRS)"
msgstr "2.5G(GPRS)"

#: taxonomy:term:553:name
msgctxt "term:553:name"
msgid "2.75G (EDGE)"
msgstr "2.75G(EDGE)"

#: taxonomy:term:554:name
msgctxt "term:554:name"
msgid "2G (GSM)"
msgstr "2G(GSM)"

#: taxonomy:term:555:name
msgctxt "term:555:name"
msgid "LTE"
msgstr "LTE"

#: taxonomy:term:125:name
msgctxt "term:125:name"
msgid "Products & Components"
msgstr "제품 및 구성품"

#: taxonomy:term:6:name
msgctxt "term:6:name"
msgid "Backplanes & Chassis"
msgstr "백플레인 및 섀시"

#: taxonomy:term:21:name
msgctxt "term:21:name"
msgid "cPCI"
msgstr "cPCI"

#: taxonomy:term:8:name
msgctxt "term:8:name"
msgid "cPCI"
msgstr "cPCI"

#: taxonomy:term:10:name
msgctxt "term:10:name"
msgid "uTCA"
msgstr "uTCA"

#: taxonomy:term:11:name
msgctxt "term:11:name"
msgid "Boards"
msgstr "보드"

#: taxonomy:term:644:name
msgctxt "term:644:name"
msgid "Boards"
msgstr "보드"

#: taxonomy:term:12:name
msgctxt "term:12:name"
msgid "Advanced Mezzanine Card (AMC)"
msgstr "고급 메자닌 카드(Advanced Mezzanine Card)"

#: taxonomy:term:13:name
msgctxt "term:13:name"
msgid "Graphics"
msgstr "그래픽"

#: taxonomy:term:14:name
msgctxt "term:14:name"
msgid "I/O (GigE, T1E1J1, OC3/STM1, FC)"
msgstr "I/O(GigE, T1E1J1, OC3/STM1, FC)"

#: taxonomy:term:15:name
msgctxt "term:15:name"
msgid "MCH (switching, clocking)"
msgstr "MCH(스위칭, 클러킹)"

#: taxonomy:term:17:name
msgctxt "term:17:name"
msgid "Processor AMC"
msgstr "프로세서 AMC"

#: taxonomy:term:19:name
msgctxt "term:19:name"
msgid "ATCA (Advanced TCA)"
msgstr "ATCA(고급 TCA)"

#: taxonomy:term:20:name
msgctxt "term:20:name"
msgid "ATX"
msgstr "ATX"

#: taxonomy:term:22:name
msgctxt "term:22:name"
msgid "EmbATX"
msgstr "EmbATX"

#: taxonomy:term:25:name
msgctxt "term:25:name"
msgid "Other HW and Boards"
msgstr "기타 HW 및 보드"

#: taxonomy:term:27:name
msgctxt "term:27:name"
msgid "PCI-PCI-X"
msgstr "PCI-PCI-X"

#: taxonomy:term:28:name
msgctxt "term:28:name"
msgid "SHB Express (PICMG 1.3)"
msgstr "SHB Express(PICMG 1.3)"

#: taxonomy:term:29:name
msgctxt "term:29:name"
msgid "Small Form Factor"
msgstr "스몰 폼 팩터(Small form Factor)"

#: taxonomy:term:30:name
msgctxt "term:30:name"
msgid "COM Express"
msgstr "COM Express"

#: taxonomy:term:31:name
msgctxt "term:31:name"
msgid "EBX"
msgstr "EBX"

#: taxonomy:term:32:name
msgctxt "term:32:name"
msgid "ECX"
msgstr "ECX"

#: taxonomy:term:33:name
msgctxt "term:33:name"
msgid "EPIC"
msgstr "EPIC"

#: taxonomy:term:34:name
msgctxt "term:34:name"
msgid "ESB 3.5\""
msgstr "ESB 3.5인치"

#: taxonomy:term:35:name
msgctxt "term:35:name"
msgid "ESB 5.25\""
msgstr "ESB 5.25인치"

#: taxonomy:term:36:name
msgctxt "term:36:name"
msgid "ETX"
msgstr "ETX"

#: taxonomy:term:37:name
msgctxt "term:37:name"
msgid "Mini-ITX"
msgstr "미니ITX"

#: taxonomy:term:38:name
msgctxt "term:38:name"
msgid "NanoITX"
msgstr "나노ITX"

#: taxonomy:term:40:name
msgctxt "term:40:name"
msgid "PC/104, PC/104-Plus, PCI-105"
msgstr "PC/104, PC/104-Plus, PCI-105"

#: taxonomy:term:41:name
msgctxt "term:41:name"
msgid "PicoITX"
msgstr "피코ITX"

#: taxonomy:term:42:name
msgctxt "term:42:name"
msgid "PrPMC"
msgstr "PrPMC"

#: taxonomy:term:43:name
msgctxt "term:43:name"
msgid "Qseven"
msgstr "Qseven"

#: taxonomy:term:44:name
msgctxt "term:44:name"
msgid "VME"
msgstr "VME"

#: taxonomy:term:45:name
msgctxt "term:45:name"
msgid "VPX"
msgstr "VPX"

#: taxonomy:term:46:name
msgctxt "term:46:name"
msgid "Wireless modules"
msgstr "무선 모듈"

#: taxonomy:term:47:name
msgctxt "term:47:name"
msgid "Board to Board"
msgstr "B2B(Board to Board)"

#: taxonomy:term:48:name
msgctxt "term:48:name"
msgid "50 pin"
msgstr "50핀"

#: taxonomy:term:49:name
msgctxt "term:49:name"
msgid "70 pin"
msgstr "70핀"

#: taxonomy:term:50:name
msgctxt "term:50:name"
msgid "80 pin"
msgstr "80핀"

#: taxonomy:term:51:name
msgctxt "term:51:name"
msgid "Cellular Terminals"
msgstr "셀룰러 터미널"

#: taxonomy:term:52:name
msgctxt "term:52:name"
msgid "Mini-PCIe"
msgstr "미니-PCIe"

#: taxonomy:term:53:name
msgctxt "term:53:name"
msgid "Full Card"
msgstr "풀 카드"

#: taxonomy:term:54:name
msgctxt "term:54:name"
msgid "Half Card"
msgstr "하프 카드"

#: taxonomy:term:55:name
msgctxt "term:55:name"
msgid "Soldered down"
msgstr "땜납"

#: taxonomy:term:56:name
msgctxt "term:56:name"
msgid "BGA"
msgstr "BGA"

#: taxonomy:term:57:name
msgctxt "term:57:name"
msgid "LGA"
msgstr "LGA"

#: taxonomy:term:58:name
msgctxt "term:58:name"
msgid "Complementary Silicon"
msgstr "실리콘 보형물"

#: taxonomy:term:638:name
msgctxt "term:638:name"
msgid "Complementary Silicon"
msgstr "실리콘 보형물"

#: taxonomy:term:59:name
msgctxt "term:59:name"
msgid "Bridge"
msgstr "브리지"

#: taxonomy:term:60:name
msgctxt "term:60:name"
msgid "IOH"
msgstr "IOH"

#: taxonomy:term:61:name
msgctxt "term:61:name"
msgid "NSE (Network Search Engine)"
msgstr "NSE(네트워크 검색 엔진)"

#: taxonomy:term:63:name
msgctxt "term:63:name"
msgid "PMIC"
msgstr "PMIC"

#: taxonomy:term:64:name
msgctxt "term:64:name"
msgid "Switch Fabric"
msgstr "SF(스위치 패브릭)"

#: taxonomy:term:65:name
msgctxt "term:65:name"
msgid "Firmware & Operating Systems"
msgstr "펌웨어 및 운영 체제"

#: taxonomy:term:72:name
msgctxt "term:72:name"
msgid "Hardware Tools"
msgstr "하드웨어 도구"

#: taxonomy:term:73:name
msgctxt "term:73:name"
msgid "JTAG"
msgstr "JTAG"

#: taxonomy:term:75:name
msgctxt "term:75:name"
msgid "Other Hardware Tools"
msgstr "기타 하드웨어 도구"

#: taxonomy:term:89:name
msgctxt "term:89:name"
msgid "Deep Packet Inspection (DPI)"
msgstr "DPI(심층 패킷 검사)"

#: taxonomy:term:96:name
msgctxt "term:96:name"
msgid "Software Tools"
msgstr "소프트웨어 도구"

#: taxonomy:term:98:name
msgctxt "term:98:name"
msgid "Other Software Tools"
msgstr "기타 소프트웨어 도구"

#: taxonomy:term:126:name
msgctxt "term:126:name"
msgid "Services"
msgstr "서비스"

#: taxonomy:term:99:name
msgctxt "term:99:name"
msgid "Hardware Design"
msgstr "하드웨어 설계"

#: taxonomy:term:100:name
msgctxt "term:100:name"
msgid "Software Services"
msgstr "소프트웨어 서비스"

#: taxonomy:term:101:name
msgctxt "term:101:name"
msgid "Systems Integration"
msgstr "시스템 통합"

#: taxonomy:term:102:name
msgctxt "term:102:name"
msgid "Training"
msgstr "교육"

#: taxonomy:term:103:name
msgctxt "term:103:name"
msgid "Value Added Distributor"
msgstr "VAD(부가가치 판매업체)"

#: taxonomy:term:591:name
msgctxt "term:591:name"
msgid "Value Added Distributor"
msgstr "VAD(부가가치 판매업체)"

#: taxonomy:term:104:name
msgctxt "term:104:name"
msgid "Digital Security & Surveillance"
msgstr "디지털 보안 및 감사"

#: taxonomy:term:105:name
msgctxt "term:105:name"
msgid "Camera"
msgstr "카메라"

#: taxonomy:term:106:name
msgctxt "term:106:name"
msgid "Digital Security & Surveillance System"
msgstr "디지털 보안 및 감사 시스템"

#: taxonomy:term:107:name
msgctxt "term:107:name"
msgid "DVR"
msgstr "DVR"

#: taxonomy:term:108:name
msgctxt "term:108:name"
msgid "Other Digital Security & Surveillance components"
msgstr "기타 디지털 보안 및 감사 부품"

#: taxonomy:term:110:name
msgctxt "term:110:name"
msgid "Digital Signage System"
msgstr "디지털 사이니지 시스템"

#: taxonomy:term:112:name
msgctxt "term:112:name"
msgid "Media Player"
msgstr "미디어 플레이어"

#: taxonomy:term:113:name
msgctxt "term:113:name"
msgid "Other Digital Signage components"
msgstr "기타 디지털 사이니지 부품"

#: taxonomy:term:114:name
msgctxt "term:114:name"
msgid "Industrial Computer"
msgstr "산업용 컴퓨터"

#: taxonomy:term:115:name
msgctxt "term:115:name"
msgid "Network Appliance"
msgstr "네트워크 어플라이언스"

#: taxonomy:term:116:name
msgctxt "term:116:name"
msgid "Other Rack Mount"
msgstr "기타 랙마운트"

#: taxonomy:term:117:name
msgctxt "term:117:name"
msgid "Panel PC"
msgstr "패널 PC"

#: taxonomy:term:119:name
msgctxt "term:119:name"
msgid "Cloud Storage"
msgstr "클라우드 스토리지"

#: taxonomy:term:120:name
msgctxt "term:120:name"
msgid "Enterprise Class"
msgstr "엔터프라이즈급"

#: taxonomy:term:121:name
msgctxt "term:121:name"
msgid "SMB/Consumer Class"
msgstr "SMB/컨슈머급"

#: taxonomy:term:122:name
msgctxt "term:122:name"
msgid "Tablet"
msgstr "태블릿"

#: taxonomy:term:123:name
msgctxt "term:123:name"
msgid "uTCA"
msgstr "uTCA"

#: taxonomy:term:557:name
msgctxt "term:557:name"
msgid "Premier Member"
msgstr "프리미어 회원"

#: taxonomy:term:558:name
msgctxt "term:558:name"
msgid "Associate Member"
msgstr "제휴사 회원"

#: taxonomy:term:559:name
msgctxt "term:559:name"
msgid "Affiliate Member"
msgstr "계열사 회원"

#: taxonomy:term:560:name
msgctxt "term:560:name"
msgid "General Member"
msgstr "일반 회원"

#: taxonomy:term:746:name
msgctxt "term:746:name"
msgid "Temperature"
msgstr "온도"

#: taxonomy:term:184:name
msgctxt "term:184:name"
msgid "Commercial"
msgstr "상용"

#: taxonomy:term:740:name
msgctxt "term:740:name"
msgid "Development Kit"
msgstr "개발 키트"

#: taxonomy:term:23:name
msgctxt "term:23:name"
msgid "mini-ATX (mATX)"
msgstr "미니ATX(mATX)"

#: taxonomy:term:24:name
msgctxt "term:24:name"
msgid "micro-ATX (uATX)"
msgstr "마이크로ATX(uATX)"

#: taxonomy:term:69:name
msgctxt "term:69:name"
msgid "Other Operating Systems"
msgstr "기타 운영 체제"

#: taxonomy:term:5:name
msgctxt "term:5:name"
msgid "Network Security"
msgstr "네트워크 보안"

#: taxonomy:term:707:name
msgctxt "term:707:name"
msgid "M2M Cloud Software"
msgstr "M2M 클라우드 소프트웨어"

#: taxonomy:term:708:name
msgctxt "term:708:name"
msgid "Telecom"
msgstr "텔레콤"

#: taxonomy:term:97:name
msgctxt "term:97:name"
msgid "Software Development Tools"
msgstr "소프트웨어 개발 도구"

#: taxonomy:term:709:name
msgctxt "term:709:name"
msgid "SSD's"
msgstr "SSD"

#: taxonomy:term:84:name
msgctxt "term:84:name"
msgid "DDR/DDR2/DDR3 DRAM"
msgstr "DDR/DDR2/DDR3 DRAM"

#: taxonomy:term:127:name
msgctxt "term:127:name"
msgid "Intel® 3010"
msgstr "인텔® 3010"

#: taxonomy:term:128:name
msgctxt "term:128:name"
msgid "Intel® 3100"
msgstr "인텔® 3100"

#: taxonomy:term:129:name
msgctxt "term:129:name"
msgid "Intel® 3210"
msgstr "인텔® 3210"

#: taxonomy:term:130:name
msgctxt "term:130:name"
msgid "Intel® 3420"
msgstr "인텔® 3420"

#: taxonomy:term:131:name
msgctxt "term:131:name"
msgid "Intel® 3450"
msgstr "인텔® 3450"

#: taxonomy:term:132:name
msgctxt "term:132:name"
msgid "Intel® 5000P"
msgstr "인텔® 5000P"

#: taxonomy:term:133:name
msgctxt "term:133:name"
msgid "Intel® 5100"
msgstr "인텔® 5100"

#: taxonomy:term:134:name
msgctxt "term:134:name"
msgid "Intel® 5520"
msgstr "인텔® 5520"

#: taxonomy:term:135:name
msgctxt "term:135:name"
msgid "Intel® 82801HM I/O Controller (ICH8M)"
msgstr "인텔® 82801HM I/O 컨트롤러(ICH8M)"

#: taxonomy:term:710:name
msgctxt "term:710:name"
msgid "Intel® 852GM"
msgstr "인텔® 852GM"

#: taxonomy:term:711:name
msgctxt "term:711:name"
msgid "Intel® 852GME"
msgstr "인텔® 852GME"

#: taxonomy:term:713:name
msgctxt "term:713:name"
msgid "Intel® 865G"
msgstr "인텔® 865G"

#: taxonomy:term:720:name
msgctxt "term:720:name"
msgid "Intel® 8900"
msgstr "인텔® 8900"

#: taxonomy:term:721:name
msgctxt "term:721:name"
msgid "Intel® 8903"
msgstr "인텔® 8903"

#: taxonomy:term:722:name
msgctxt "term:722:name"
msgid "Intel® 8910"
msgstr "인텔® 8910"

#: taxonomy:term:723:name
msgctxt "term:723:name"
msgid "Intel® 8920"
msgstr "인텔® 8920"

#: taxonomy:term:715:name
msgctxt "term:715:name"
msgid "Intel® 910GMLE"
msgstr "인텔® 910GMLE"

#: taxonomy:term:716:name
msgctxt "term:716:name"
msgid "Intel® 915GME"
msgstr "인텔® 915GME"

#: taxonomy:term:139:name
msgctxt "term:139:name"
msgid "Intel® 915GV"
msgstr "인텔® 915GV"

#: taxonomy:term:717:name
msgctxt "term:717:name"
msgid "Intel® 945G"
msgstr "인텔® 945G"

#: taxonomy:term:718:name
msgctxt "term:718:name"
msgid "Intel® 945GC"
msgstr "인텔® 945GC"

#: taxonomy:term:141:name
msgctxt "term:141:name"
msgid "Intel® 945GME"
msgstr "인텔® 945GME"

#: taxonomy:term:143:name
msgctxt "term:143:name"
msgid "Intel® 945GSE"
msgstr "인텔® 945GSE"

#: taxonomy:term:144:name
msgctxt "term:144:name"
msgid "Intel® B65"
msgstr "인텔® B65"

#: taxonomy:term:145:name
msgctxt "term:145:name"
msgid "Intel® B75"
msgstr "인텔® B75"

#: taxonomy:term:146:name
msgctxt "term:146:name"
msgid "Intel® C206"
msgstr "인텔® C206"

#: taxonomy:term:147:name
msgctxt "term:147:name"
msgid "Intel® C216"
msgstr "인텔® C216"

#: taxonomy:term:719:name
msgctxt "term:719:name"
msgid "Intel® C602J"
msgstr "인텔® C602J"

#: taxonomy:term:148:name
msgctxt "term:148:name"
msgid "Intel® C604"
msgstr "인텔® C604"

#: taxonomy:term:724:name
msgctxt "term:724:name"
msgid "Intel® E7320"
msgstr "인텔® E7320"

#: taxonomy:term:725:name
msgctxt "term:725:name"
msgid "Intel® E7520"
msgstr "인텔® E7520"

#: taxonomy:term:152:name
msgctxt "term:152:name"
msgid "Intel® EG20T"
msgstr "인텔® EG20T"

#: taxonomy:term:726:name
msgctxt "term:726:name"
msgid "Intel® G41"
msgstr "인텔® G41"

#: taxonomy:term:727:name
msgctxt "term:727:name"
msgid "Intel® G45"
msgstr "인텔® G45"

#: taxonomy:term:729:name
msgctxt "term:729:name"
msgid "Intel® GL40"
msgstr "인텔® GL40"

#: taxonomy:term:732:name
msgctxt "term:732:name"
msgid "Intel® GLE960"
msgstr "인텔® GLE960"

#: taxonomy:term:730:name
msgctxt "term:730:name"
msgid "Intel® GM45"
msgstr "인텔® GM45"

#: taxonomy:term:733:name
msgctxt "term:733:name"
msgid "Intel® GME965"
msgstr "인텔® GME965"

#: taxonomy:term:731:name
msgctxt "term:731:name"
msgid "Intel® GS45"
msgstr "인텔® GS45"

#: taxonomy:term:156:name
msgctxt "term:156:name"
msgid "Intel® H61"
msgstr "인텔® H61"

#: taxonomy:term:157:name
msgctxt "term:157:name"
msgid "Intel® HM55"
msgstr "인텔® HM55"

#: taxonomy:term:159:name
msgctxt "term:159:name"
msgid "Intel® HM57"
msgstr "인텔® HM57"

#: taxonomy:term:160:name
msgctxt "term:160:name"
msgid "Intel® HM65"
msgstr "인텔® HM65"

#: taxonomy:term:161:name
msgctxt "term:161:name"
msgid "Intel® HM76"
msgstr "인텔® HM76"

#: taxonomy:term:162:name
msgctxt "term:162:name"
msgid "Intel® NM10"
msgstr "인텔® NM10"

#: taxonomy:term:164:name
msgctxt "term:164:name"
msgid "Intel® Q35"
msgstr "인텔® Q35"

#: taxonomy:term:728:name
msgctxt "term:728:name"
msgid "Intel® Q45"
msgstr "인텔® Q45"

#: taxonomy:term:165:name
msgctxt "term:165:name"
msgid "Intel® Q57"
msgstr "인텔® Q57"

#: taxonomy:term:166:name
msgctxt "term:166:name"
msgid "Intel® Q67"
msgstr "인텔® Q67"

#: taxonomy:term:168:name
msgctxt "term:168:name"
msgid "Intel® Q77"
msgstr "인텔® Q77"

#: taxonomy:term:169:name
msgctxt "term:169:name"
msgid "Intel® Q965"
msgstr "인텔® Q965"

#: taxonomy:term:170:name
msgctxt "term:170:name"
msgid "Intel® QM57"
msgstr "인텔® QM57"

#: taxonomy:term:171:name
msgctxt "term:171:name"
msgid "Intel® QM67"
msgstr "인텔® QM67"

#: taxonomy:term:173:name
msgctxt "term:173:name"
msgid "Intel® QM77"
msgstr "인텔® QM77"

#: taxonomy:term:174:name
msgctxt "term:174:name"
msgid "Intel® SM35"
msgstr "인텔® SM35"

#: taxonomy:term:175:name
msgctxt "term:175:name"
msgid "Intel® US15W System Controller Hub"
msgstr "인텔® US15W 시스템 컨트롤러 허브"

#: taxonomy:term:176:name
msgctxt "term:176:name"
msgid "Intel® US15WP System Controller Hub"
msgstr "인텔® US15WP 시스템 컨트롤러 허브"

#: taxonomy:term:177:name
msgctxt "term:177:name"
msgid "Intel® US15WPT System Controller Hub"
msgstr "인텔® US15WPT 시스템 컨트롤러 허브"

#: taxonomy:term:659:name
msgctxt "term:659:name"
msgid "Administration/Clerical"
msgstr "관리/사무"

#: taxonomy:term:660:name
msgctxt "term:660:name"
msgid "Branch Manager"
msgstr "지점장"

#: taxonomy:term:661:name
msgctxt "term:661:name"
msgid "Business Development"
msgstr "사업 개발"

#: taxonomy:term:662:name
msgctxt "term:662:name"
msgid "Communications Engineer"
msgstr "커뮤니케이션 엔지니어"

#: taxonomy:term:663:name
msgctxt "term:663:name"
msgid "Communications/Public Relations"
msgstr "커뮤니케이션/PR"

#: taxonomy:term:664:name
msgctxt "term:664:name"
msgid "Consultant/Advisor"
msgstr "컨설턴트/자문가"

#: taxonomy:term:665:name
msgctxt "term:665:name"
msgid "Customer Quality/Support Engineer"
msgstr "고객 품질/지원 엔지니어"

#: taxonomy:term:666:name
msgctxt "term:666:name"
msgid "Customer Service"
msgstr "고객 서비스"

#: taxonomy:term:667:name
msgctxt "term:667:name"
msgid "Database Administrator"
msgstr "데이터베이스 관리자"

#: taxonomy:term:668:name
msgctxt "term:668:name"
msgid "eBusiness Manager/Developer"
msgstr "eBusiness 관리자/개발자"

#: taxonomy:term:669:name
msgctxt "term:669:name"
msgid "Education and Training"
msgstr "교육 및 훈련"

#: taxonomy:term:670:name
msgctxt "term:670:name"
msgid "Facilities Management and Maintenance"
msgstr "설비 관리 및 유지보수"

#: taxonomy:term:671:name
msgctxt "term:671:name"
msgid "Finance"
msgstr "금융"

#: taxonomy:term:672:name
msgctxt "term:672:name"
msgid "Hardware Engineer"
msgstr "하드웨어 엔지니어"

#: taxonomy:term:673:name
msgctxt "term:673:name"
msgid "Healthcare Professional"
msgstr "의료 전문"

#: taxonomy:term:674:name
msgctxt "term:674:name"
msgid "Human Resource"
msgstr "인적자원"

#: taxonomy:term:675:name
msgctxt "term:675:name"
msgid "Information Management Professional"
msgstr "정보 관리 전문"

#: taxonomy:term:676:name
msgctxt "term:676:name"
msgid "IT Manager"
msgstr "IT 매니저"

#: taxonomy:term:677:name
msgctxt "term:677:name"
msgid "Legal"
msgstr "법률"

#: taxonomy:term:678:name
msgctxt "term:678:name"
msgid "Manufacturing"
msgstr "제조"

#: taxonomy:term:679:name
msgctxt "term:679:name"
msgid "Marketing Executive"
msgstr "마케팅 경영자"

#: taxonomy:term:680:name
msgctxt "term:680:name"
msgid "Marketing Manager"
msgstr "마케팅 관리자"

#: taxonomy:term:681:name
msgctxt "term:681:name"
msgid "Media and Design"
msgstr "미디어 및 디자인"

#: taxonomy:term:682:name
msgctxt "term:682:name"
msgid "Operations"
msgstr "운영"

#: taxonomy:term:684:name
msgctxt "term:684:name"
msgid "Other - Engineering"
msgstr "기타 - 엔지니어링"

#: taxonomy:term:685:name
msgctxt "term:685:name"
msgid "Other - Information Technology"
msgstr "기타 - 정보 기술"

#: taxonomy:term:686:name
msgctxt "term:686:name"
msgid "Other - Sales and Marketing"
msgstr "기타 - 판매 및 마케팅"

#: taxonomy:term:687:name
msgctxt "term:687:name"
msgid "Owner/General Manager/CEO/CFO/COO"
msgstr "소유자/총지배인/CEO/CFO/COO"

#: taxonomy:term:688:name
msgctxt "term:688:name"
msgid "Owners & Sales"
msgstr "소유주 및 판매"

#: taxonomy:term:655:name
msgctxt "term:655:name"
msgid "Primary Contact"
msgstr "주요 연락처"

#: taxonomy:term:657:name
msgctxt "term:657:name"
msgid "Primary Marketing Contact"
msgstr "주요 마케팅 연락처"

#: taxonomy:term:658:name
msgctxt "term:658:name"
msgid "Primary Sales Contact"
msgstr "주요 판매 연락처"

#: taxonomy:term:689:name
msgctxt "term:689:name"
msgid "Project Management"
msgstr "프로젝트 관리"

#: taxonomy:term:690:name
msgctxt "term:690:name"
msgid "Purchasing"
msgstr "구매"

#: taxonomy:term:691:name
msgctxt "term:691:name"
msgid "Research and Development"
msgstr "연구 및 개발"

#: taxonomy:term:692:name
msgctxt "term:692:name"
msgid "Retail Sales Person"
msgstr "판매원"

#: taxonomy:term:693:name
msgctxt "term:693:name"
msgid "Sales & IT"
msgstr "판매 및 IT"

#: taxonomy:term:694:name
msgctxt "term:694:name"
msgid "Sales & Marketing Engineer"
msgstr "판매 및 마케팅 엔지니어"

#: taxonomy:term:695:name
msgctxt "term:695:name"
msgid "Sales & Technical Manager"
msgstr "판매 및 기술 관리자"

#: taxonomy:term:696:name
msgctxt "term:696:name"
msgid "Sales Executive"
msgstr "판매 경영자"

#: taxonomy:term:697:name
msgctxt "term:697:name"
msgid "Sales Manager"
msgstr "판매 관리자"

#: taxonomy:term:699:name
msgctxt "term:699:name"
msgid "Software Engineer"
msgstr "소프트웨어 엔지니어"

#: taxonomy:term:700:name
msgctxt "term:700:name"
msgid "Solutions Architect"
msgstr "솔루션 설계자"

#: taxonomy:term:656:name
msgctxt "term:656:name"
msgid "Solutions Directory Company Admin"
msgstr "솔루션 디렉토리 기업 관리"

#: taxonomy:term:701:name
msgctxt "term:701:name"
msgid "Technical Integrator"
msgstr "기술 통합업체"

#: taxonomy:term:702:name
msgctxt "term:702:name"
msgid "Tradeshows & Events"
msgstr "무역박람회 및 행사"

#: taxonomy:term:703:name
msgctxt "term:703:name"
msgid "Warehousing, Transportation and Conveyance"
msgstr "입고, 운송, 운반"

#: taxonomy:term:704:name
msgctxt "term:704:name"
msgid "Web Developer/Service Provider"
msgstr "웹 개발업체/서비스 공급업체"

#: taxonomy:term:574:name
msgctxt "term:574:name"
msgid "Complementary Silicon Vendor"
msgstr "상보형 실리콘 판매업체"

#: taxonomy:term:575:name
msgctxt "term:575:name"
msgid "Computer OEM (cOEM)"
msgstr "cOEM(컴퓨터 OEM)"

#: taxonomy:term:576:name
msgctxt "term:576:name"
msgid "Contract Manufacturer (EMS)"
msgstr "위탁제조업체(EMS)"

#: taxonomy:term:577:name
msgctxt "term:577:name"
msgid "Hardware & Board Vendor"
msgstr "하드웨어 및 보드 판매업체"

#: taxonomy:term:578:name
msgctxt "term:578:name"
msgid "Hardware Tools Vendor"
msgstr "하드웨어 도구 판매업체"

#: taxonomy:term:579:name
msgctxt "term:579:name"
msgid "Independent Software Vendor (ISV) / Application Developer"
msgstr ""
"독립 소프트웨어 판매업체(ISV) / 애플리케이션 "
"개발업체"

#: taxonomy:term:580:name
msgctxt "term:580:name"
msgid "Memory Vendor"
msgstr "메모리 판매업체"

#: taxonomy:term:581:name
msgctxt "term:581:name"
msgid "Operating System Vendor"
msgstr "운영 체제 판매업체"

#: taxonomy:term:582:name
msgctxt "term:582:name"
msgid "Original Design Manufacturer (ODM)"
msgstr "ODM(원천 디자인 제조업체)"

#: taxonomy:term:583:name
msgctxt "term:583:name"
msgid "Original Equipment Manufacturer (OEM)"
msgstr "OEM(원천 설비 제조업체)"

#: taxonomy:term:584:name
msgctxt "term:584:name"
msgid "Software Tools Vendor"
msgstr "소프트웨어 도구 판매업체"

#: taxonomy:term:585:name
msgctxt "term:585:name"
msgid "Solutions Service Provider / Integrator"
msgstr "솔루션 서비스 공급업체 / 통합업체"

#: taxonomy:term:586:name
msgctxt "term:586:name"
msgid "Systems Application Integrators"
msgstr "시스템 애플리케이션 통합업체"

#: taxonomy:term:587:name
msgctxt "term:587:name"
msgid "Systems Integrator"
msgstr "시스템 통합업체"

#: taxonomy:term:589:name
msgctxt "term:589:name"
msgid "Telecommunications Equipment Manufacturer (TEM)"
msgstr "TEM(통신장비 제조업체)"

#: taxonomy:term:590:name
msgctxt "term:590:name"
msgid "Toolkit and Framework Vendors"
msgstr "도구 키트 및 프레임워크 판매업체"

#: taxonomy:term:179:name
msgctxt "term:179:name"
msgid "< 10\" (< 25 cm)"
msgstr "10인치(25cm) 미만"

#: taxonomy:term:180:name
msgctxt "term:180:name"
msgid "10-20\" (25-51 cm)"
msgstr "10-20인치(25-51cm)"

#: taxonomy:term:181:name
msgctxt "term:181:name"
msgid "21-30\" (52-76 cm)"
msgstr "21-30인치(52-76cm)"

#: taxonomy:term:182:name
msgctxt "term:182:name"
msgid "31-50\" (77-127 cm)"
msgstr "31-50인치(77-127cm)"

#: taxonomy:term:183:name
msgctxt "term:183:name"
msgid "> 50\" (> 127 cm)"
msgstr "50인치(127cm) 초과"

#: taxonomy:term:636:name
msgctxt "term:636:name"
msgid "Hardware tools"
msgstr "하드웨어 도구"

#: taxonomy:term:642:name
msgctxt "term:642:name"
msgid "Middleware"
msgstr "미들웨어"

#: taxonomy:term:649:name
msgctxt "term:649:name"
msgid "Original or Telecom Equipment Manufacturer"
msgstr "OEM(원천 설비 제조업체) 또는 TEM(통신장비 제조업체)"

#: taxonomy:term:645:name
msgctxt "term:645:name"
msgid "Platforms"
msgstr "플랫폼"

#: taxonomy:term:641:name
msgctxt "term:641:name"
msgid "Protocol Stacks"
msgstr "프로토콜 스택"

#: taxonomy:term:647:name
msgctxt "term:647:name"
msgid "Software Integration Services"
msgstr "소프트웨어 통합 서비스"

#: taxonomy:term:637:name
msgctxt "term:637:name"
msgid "Software tools"
msgstr "소프트웨어 도구"

#: taxonomy:term:648:name
msgctxt "term:648:name"
msgid "Solution Integration Services"
msgstr "솔루션 통합 서비스"

#: taxonomy:term:744:name
msgctxt "term:744:name"
msgid "82580DB"
msgstr "82580DB"

#: taxonomy:term:745:name
msgctxt "term:745:name"
msgid "82580EB"
msgstr "82580EB"

#: taxonomy:term:742:name
msgctxt "term:742:name"
msgid "82579LM"
msgstr "82579LM"

#: taxonomy:term:222:name
msgctxt "term:222:name"
msgid "82567LM"
msgstr "82567LM"

#: taxonomy:term:743:name
msgctxt "term:743:name"
msgid "82579V"
msgstr "82579V"

#: taxonomy:term:571:name
msgctxt "term:571:name"
msgid "Africa and the Middle East"
msgstr "아프리카 및 중동"

#: taxonomy:term:565:name
msgctxt "term:565:name"
msgid "Australia & New Zealand"
msgstr "호주 및 뉴질랜드"

#: taxonomy:term:572:name
msgctxt "term:572:name"
msgid "Europe"
msgstr "유럽"

#: taxonomy:term:567:name
msgctxt "term:567:name"
msgid "Korea"
msgstr "한국"

#: taxonomy:term:563:name
msgctxt "term:563:name"
msgid "Latin and South America"
msgstr "중남미"

#: taxonomy:term:568:name
msgctxt "term:568:name"
msgid ""
"South East Asia (Singapore, Thailand, Malaysia, Indonesia, "
"Philippines, and Vietnam)"
msgstr ""
"동남아시아(싱가포르, 태국, 말레이시아, "
"인도네시아, 필리핀, 베트남)"

#: taxonomy:term:569:name
msgctxt "term:569:name"
msgid "South West Asia (India, Pakistan, Sri Lanka)"
msgstr "서남아시아(인도, 파키스탄, 스리랑카)"

#: taxonomy:term:570:name
msgctxt "term:570:name"
msgid "Taiwan"
msgstr "대만"

#: taxonomy:term:224:name
msgctxt "term:224:name"
msgid "Europe, Middle East & Africa"
msgstr "유럽, 중동, 아프리카"

#: taxonomy:term:597:name
msgctxt "term:597:name"
msgid "Africa"
msgstr "아프리카"

#: taxonomy:term:595:name
msgctxt "term:595:name"
msgid "Asia (APAC)"
msgstr "아시아(APAC)"

#: taxonomy:term:596:name
msgctxt "term:596:name"
msgid "Australia"
msgstr "호주"

#: taxonomy:term:594:name
msgctxt "term:594:name"
msgid "Europe"
msgstr "유럽"

#: taxonomy:term:598:name
msgctxt "term:598:name"
msgid "Middle East"
msgstr "중동"

#: taxonomy:term:599:name
msgctxt "term:599:name"
msgid "IOTG"
msgstr "IOTG"

#: taxonomy:term:602:name
msgctxt "term:602:name"
msgid "MWS"
msgstr "MWS"

#: taxonomy:term:604:name
msgctxt "term:604:name"
msgid "CISG"
msgstr "CISG"

#: taxonomy:term:601:name
msgctxt "term:601:name"
msgid "SG"
msgstr "SG"

#: taxonomy:term:603:name
msgctxt "term:603:name"
msgid "SMG"
msgstr "SMG"

#: taxonomy:term:705:name
msgctxt "term:705:name"
msgid "Intel® Intelligent Systems Framework (Intel® ISF)"
msgstr "인텔® 인텔리전트 시스템 프레임워크(인텔® ISF)"

#: taxonomy:term:248:name
msgctxt "term:248:name"
msgid "Digital Security Surveillance"
msgstr "디지털 보안 및 감사"

#: taxonomy:term:249:name
msgctxt "term:249:name"
msgid "Digital Signage Solutions"
msgstr "디지털 사이니지 솔루션"

#: taxonomy:term:250:name
msgctxt "term:250:name"
msgid "Embedded Gaming"
msgstr "임베디드 게임"

#: taxonomy:term:251:name
msgctxt "term:251:name"
msgid "Utilities Solutions"
msgstr "공공시설 솔루션"

#: taxonomy:term:256:name
msgctxt "term:256:name"
msgid "Media Services"
msgstr "미디어 서비스"

#: taxonomy:term:259:name
msgctxt "term:259:name"
msgid "Networking Security and Appliances"
msgstr "네트워킹 보안 및 어플라이언스"

#: taxonomy:term:261:name
msgctxt "term:261:name"
msgid "Premise Services Gateway"
msgstr "프레미스 서비스 게이트웨이"

#: taxonomy:term:262:name
msgctxt "term:262:name"
msgid "Print Imaging"
msgstr "프린트 이미징"

#: taxonomy:term:605:name
msgctxt "term:605:name"
msgid "Comp SI Affiliate"
msgstr "Comp SI 계열사"

#: taxonomy:term:606:name
msgctxt "term:606:name"
msgid "Comp SI Associate"
msgstr "Comp SI 제휴사"

#: taxonomy:term:611:name
msgctxt "term:611:name"
msgid "Distributor"
msgstr "배급사"

#: taxonomy:term:612:name
msgctxt "term:612:name"
msgid "General"
msgstr "일반"

#: taxonomy:term:613:name
msgctxt "term:613:name"
msgid "HW Providers Affiliate"
msgstr "HW 공급업체 계열사"

#: taxonomy:term:614:name
msgctxt "term:614:name"
msgid "HW Providers Associate"
msgstr "HW 공급업체 제휴사"

#: taxonomy:term:615:name
msgctxt "term:615:name"
msgid "HW Providers Premier"
msgstr "HW 공급업체 프리미어"

#: taxonomy:term:618:name
msgctxt "term:618:name"
msgid "Intel Company Only"
msgstr "인텔 기업 전담"

#: taxonomy:term:621:name
msgctxt "term:621:name"
msgid "ODMS Affiliate"
msgstr "ODMS 계열사"

#: taxonomy:term:622:name
msgctxt "term:622:name"
msgid "ODMS Associate"
msgstr "ODMS 제휴사"

#: taxonomy:term:623:name
msgctxt "term:623:name"
msgid "OS BIOS Affiliate"
msgstr "OS BIOS 계열사"

#: taxonomy:term:624:name
msgctxt "term:624:name"
msgid "OS BIOS Associate"
msgstr "OS BIOS 제휴사"

#: taxonomy:term:627:name
msgctxt "term:627:name"
msgid "Services Affiliate"
msgstr "서비스 계열사"

#: taxonomy:term:628:name
msgctxt "term:628:name"
msgid "Services Associate"
msgstr "서비스 제휴사"

#: taxonomy:term:631:name
msgctxt "term:631:name"
msgid "SW Provider Affiliate"
msgstr "SW 공급업체 계열사"

#: taxonomy:term:632:name
msgctxt "term:632:name"
msgid "SW Provider Associate"
msgstr "SW 공급업체 제휴사"

#: taxonomy:term:633:name
msgctxt "term:633:name"
msgid "SW Services Affiliate"
msgstr "SW 서비스 계열사"

#: taxonomy:term:634:name
msgctxt "term:634:name"
msgid "SW Services Associate"
msgstr "SW 서비스 제휴사"

#: taxonomy:term:625:name
msgctxt "term:625:name"
msgid "Systems Integrator Affiliate"
msgstr "시스템 통합업체 계열사"

#: taxonomy:term:626:name
msgctxt "term:626:name"
msgid "Systems Integrator Associate"
msgstr "시스템 통합업체 제휴사"

#: taxonomy:term:556:name
msgctxt "term:556:name"
msgid "Alliance Staff Member"
msgstr "얼라이언스 직원"

#: taxonomy:term:561:name
msgctxt "term:561:name"
msgid "Distributor Member"
msgstr "배급사 직원"

#: taxonomy:term:562:name
msgctxt "term:562:name"
msgid "Intel Member"
msgstr "인텔 직원"

#: taxonomy:term:270:name
msgctxt "term:270:name"
msgid "DDR2"
msgstr "DDR2"

#: taxonomy:term:271:name
msgctxt "term:271:name"
msgid "DDR2L"
msgstr "DDR2L"

#: taxonomy:term:272:name
msgctxt "term:272:name"
msgid "DDR3"
msgstr "DDR3"

#: taxonomy:term:273:name
msgctxt "term:273:name"
msgid "DDR3L"
msgstr "DDR3L"

#: taxonomy:term:274:name
msgctxt "term:274:name"
msgid "LPDDR2"
msgstr "LPDDR2"

#: taxonomy:term:275:name
msgctxt "term:275:name"
msgid "LPDDR3"
msgstr "LPDDR3"

#: taxonomy:term:748:name
msgctxt "term:748:name"
msgid "Article"
msgstr "문서"

#: taxonomy:term:749:name
msgctxt "term:749:name"
msgid "Benchmark"
msgstr "벤치마크"

#: taxonomy:term:750:name
msgctxt "term:750:name"
msgid "Collection"
msgstr "컬렉션"

#: taxonomy:term:751:name
msgctxt "term:751:name"
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: taxonomy:term:752:name
msgctxt "term:752:name"
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: taxonomy:term:753:name
msgctxt "term:753:name"
msgid "Podcast"
msgstr "팟캐스트"

#: taxonomy:term:754:name
msgctxt "term:754:name"
msgid "Technical Document"
msgstr "기술문서"

#: taxonomy:term:755:name
msgctxt "term:755:name"
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: taxonomy:term:756:name
msgctxt "term:756:name"
msgid "Video"
msgstr "동영상"

#: taxonomy:term:757:name
msgctxt "term:757:name"
msgid "White Paper"
msgstr "백서"

#: taxonomy:term:304:name
msgctxt "term:304:name"
msgid "Z520PT"
msgstr "Z520PT"

#: taxonomy:term:303:name
msgctxt "term:303:name"
msgid "Z510PT"
msgstr "Z510PT"

#: taxonomy:term:302:name
msgctxt "term:302:name"
msgid "Z510P"
msgstr "Z510P"

#: taxonomy:term:301:name
msgctxt "term:301:name"
msgid "Z510"
msgstr "Z510"

#: taxonomy:term:305:name
msgctxt "term:305:name"
msgid "Z530"
msgstr "Z530"

#: taxonomy:term:300:name
msgctxt "term:300:name"
msgid "N455"
msgstr "N455"

#: taxonomy:term:299:name
msgctxt "term:299:name"
msgid "N450"
msgstr "N450"

#: taxonomy:term:298:name
msgctxt "term:298:name"
msgid "N2800"
msgstr "N2800"

#: taxonomy:term:306:name
msgctxt "term:306:name"
msgid "Z530P"
msgstr "Z530P"

#: taxonomy:term:295:name
msgctxt "term:295:name"
msgid "E680T"
msgstr "E680T"

#: taxonomy:term:288:name
msgctxt "term:288:name"
msgid "E645C"
msgstr "E645C"

#: taxonomy:term:294:name
msgctxt "term:294:name"
msgid "E680"
msgstr "E680"

#: taxonomy:term:293:name
msgctxt "term:293:name"
msgid "E665CT"
msgstr "E665CT"

#: taxonomy:term:286:name
msgctxt "term:286:name"
msgid "E640"
msgstr "E640"

#: taxonomy:term:289:name
msgctxt "term:289:name"
msgid "E645CT"
msgstr "E645CT"

#: taxonomy:term:307:name
msgctxt "term:307:name"
msgid "Z650"
msgstr "Z650"

#: taxonomy:term:290:name
msgctxt "term:290:name"
msgid "E660"
msgstr "E660"

#: taxonomy:term:292:name
msgctxt "term:292:name"
msgid "E665C"
msgstr "E665C"

#: taxonomy:term:291:name
msgctxt "term:291:name"
msgid "E660T"
msgstr "E660T"

#: taxonomy:term:287:name
msgctxt "term:287:name"
msgid "E640T"
msgstr "E640T"

#: taxonomy:term:279:name
msgctxt "term:279:name"
msgid "D2550"
msgstr "D2550"

#: taxonomy:term:296:name
msgctxt "term:296:name"
msgid "N2600"
msgstr "N2600"

#: taxonomy:term:297:name
msgctxt "term:297:name"
msgid "N270"
msgstr "N270"

#: taxonomy:term:308:name
msgctxt "term:308:name"
msgid "Z670"
msgstr "Z670"

#: taxonomy:term:282:name
msgctxt "term:282:name"
msgid "D510"
msgstr "D510"

#: taxonomy:term:285:name
msgctxt "term:285:name"
msgid "E620T"
msgstr "E620T"

#: taxonomy:term:284:name
msgctxt "term:284:name"
msgid "E620"
msgstr "E620"

#: taxonomy:term:280:name
msgctxt "term:280:name"
msgid "D410"
msgstr "D410"

#: taxonomy:term:281:name
msgctxt "term:281:name"
msgid "D425"
msgstr "D425"

#: taxonomy:term:283:name
msgctxt "term:283:name"
msgid "D525"
msgstr "D525"

#: taxonomy:term:343:name
msgctxt "term:343:name"
msgid "Mobile 2.40 GHz, 256K Cache, 400 MHz FSB"
msgstr "모바일 2.40GHz, 256K 캐시, 400MHz FSB"

#: taxonomy:term:344:name
msgctxt "term:344:name"
msgid "Mobile LV 650 MHz, 256K Cache, 100 MHz FSB"
msgstr "모바일 LV 650MHz, 256K 캐시, 100MHz FSB"

#: taxonomy:term:335:name
msgctxt "term:335:name"
msgid "G540"
msgstr "G540"

#: taxonomy:term:338:name
msgctxt "term:338:name"
msgid "P4505"
msgstr "P4505"

#: taxonomy:term:337:name
msgctxt "term:337:name"
msgid "P4500"
msgstr "P4500"

#: taxonomy:term:340:name
msgctxt "term:340:name"
msgid "U3405"
msgstr "U3405"

#: taxonomy:term:339:name
msgctxt "term:339:name"
msgid "T3100"
msgstr "T3100"

#: taxonomy:term:336:name
msgctxt "term:336:name"
msgid "P1053"
msgstr "P1053"

#: taxonomy:term:334:name
msgctxt "term:334:name"
msgid "G1101"
msgstr "G1101"

#: taxonomy:term:322:name
msgctxt "term:322:name"
msgid "2.00 GHz, 128K Cache, 400 MHz FSB"
msgstr "2.00GHz, 128K 캐시, 400MHz FSB"

#: taxonomy:term:319:name
msgctxt "term:319:name"
msgid "Celeron® M ULV 723"
msgstr "Celeron® M ULV 723"

#: taxonomy:term:324:name
msgctxt "term:324:name"
msgid "440"
msgstr "440"

#: taxonomy:term:325:name
msgctxt "term:325:name"
msgid "550"
msgstr "550"

#: taxonomy:term:318:name
msgctxt "term:318:name"
msgid "Celeron® M ULV 722"
msgstr "Celeron® M ULV 722"

#: taxonomy:term:317:name
msgctxt "term:317:name"
msgid "Celeron® M ULV 423"
msgstr "Celeron® M ULV 423"

#: taxonomy:term:323:name
msgctxt "term:323:name"
msgid "2.50 GHz, 128K Cache, 400 MHz FSB"
msgstr "2.50GHz, 128K 캐시, 400MHz FSB"

#: taxonomy:term:321:name
msgctxt "term:321:name"
msgid "1.66 GHz, 1M Cache, 667 MHz FSB"
msgstr "1.66GHz, 1M 캐시, 667MHz FSB"

#: taxonomy:term:320:name
msgctxt "term:320:name"
msgid "847E"
msgstr "847E"

#: taxonomy:term:342:name
msgctxt "term:342:name"
msgid "Mobile 1.20 GHz, 256K Cache, 400 MHz FSB"
msgstr "모바일 1.20GHz, 256K 캐시, 400MHz FSB"

#: taxonomy:term:341:name
msgctxt "term:341:name"
msgid "ULV 573"
msgstr "ULV 573"

#: taxonomy:term:311:name
msgctxt "term:311:name"
msgid "Celeron® M 320"
msgstr "Celeron® M 320"

#: taxonomy:term:310:name
msgctxt "term:310:name"
msgid "Celeron® D 352"
msgstr "Celeron® D 352"

#: taxonomy:term:316:name
msgctxt "term:316:name"
msgid "Celeron® M ULV 373"
msgstr "Celeron® M ULV 373"

#: taxonomy:term:314:name
msgctxt "term:314:name"
msgid "Celeron® M 530"
msgstr "Celeron® M 530"

#: taxonomy:term:313:name
msgctxt "term:313:name"
msgid "Celeron® M 440"
msgstr "Celeron® M 440"

#: taxonomy:term:312:name
msgctxt "term:312:name"
msgid "Celeron® M 370"
msgstr "Celeron® M 370"

#: taxonomy:term:331:name
msgctxt "term:331:name"
msgid "B810E"
msgstr "B810E"

#: taxonomy:term:315:name
msgctxt "term:315:name"
msgid "Celeron® M 600"
msgstr "Celeron® M 600"

#: taxonomy:term:328:name
msgctxt "term:328:name"
msgid "807UE"
msgstr "807UE"

#: taxonomy:term:332:name
msgctxt "term:332:name"
msgid "E1500"
msgstr "E1500"

#: taxonomy:term:326:name
msgctxt "term:326:name"
msgid "575"
msgstr "575"

#: taxonomy:term:327:name
msgctxt "term:327:name"
msgid "725C"
msgstr "725C"

#: taxonomy:term:330:name
msgctxt "term:330:name"
msgid "B810"
msgstr "B810"

#: taxonomy:term:333:name
msgctxt "term:333:name"
msgid "Intel® Celeron® Processor E3400"
msgstr "인텔® 셀러론® 프로세서 E3400"

#: taxonomy:term:329:name
msgctxt "term:329:name"
msgid "827E"
msgstr "827E"

#: taxonomy:term:736:name
msgctxt "term:736:name"
msgid "3rd Generation Intel® Core™ Processor"
msgstr "3세대 인텔® 코어™ 프로세서"

#: taxonomy:term:354:name
msgctxt "term:354:name"
msgid "i3-3120ME"
msgstr "i3-3120ME"

#: taxonomy:term:355:name
msgctxt "term:355:name"
msgid "i3-3217UE"
msgstr "i3-3217UE"

#: taxonomy:term:356:name
msgctxt "term:356:name"
msgid "i3-3220"
msgstr "i3-3220"

#: taxonomy:term:362:name
msgctxt "term:362:name"
msgid "i5-3550S"
msgstr "i5-3550S"

#: taxonomy:term:363:name
msgctxt "term:363:name"
msgid "i5-3610ME"
msgstr "i5-3610ME"

#: taxonomy:term:373:name
msgctxt "term:373:name"
msgid "i7-3517UE"
msgstr "i7-3517UE"

#: taxonomy:term:374:name
msgctxt "term:374:name"
msgid "i7-3555LE"
msgstr "i7-3555LE"

#: taxonomy:term:375:name
msgctxt "term:375:name"
msgid "i7-3610QE"
msgstr "i7-3610QE"

#: taxonomy:term:376:name
msgctxt "term:376:name"
msgid "i7-3612QE"
msgstr "i7-3612QE"

#: taxonomy:term:377:name
msgctxt "term:377:name"
msgid "i7-3615QE"
msgstr "i7-3615QE"

#: taxonomy:term:378:name
msgctxt "term:378:name"
msgid "i7-3770"
msgstr "i7-3770"

#: taxonomy:term:735:name
msgctxt "term:735:name"
msgid "2nd Generation Intel® Core™ Processor"
msgstr "2세대 인텔® 코어™ 프로세서"

#: taxonomy:term:349:name
msgctxt "term:349:name"
msgid "i3-2115C"
msgstr "i3-2115C"

#: taxonomy:term:350:name
msgctxt "term:350:name"
msgid "i3-2120"
msgstr "i3-2120"

#: taxonomy:term:351:name
msgctxt "term:351:name"
msgid "i3-2310E"
msgstr "i3-2310E"

#: taxonomy:term:352:name
msgctxt "term:352:name"
msgid "i3-2330E"
msgstr "i3-2330E"

#: taxonomy:term:353:name
msgctxt "term:353:name"
msgid "i3-2340UE"
msgstr "i3-2340UE"

#: taxonomy:term:359:name
msgctxt "term:359:name"
msgid "i5-2400"
msgstr "i5-2400"

#: taxonomy:term:360:name
msgctxt "term:360:name"
msgid "i5-2510E"
msgstr "i5-2510E"

#: taxonomy:term:361:name
msgctxt "term:361:name"
msgid "i5-2515E"
msgstr "i5-2515E"

#: taxonomy:term:368:name
msgctxt "term:368:name"
msgid "i7-2600"
msgstr "i7-2600"

#: taxonomy:term:369:name
msgctxt "term:369:name"
msgid "i7-2610UE"
msgstr "i7-2610UE"

#: taxonomy:term:370:name
msgctxt "term:370:name"
msgid "i7-2655LE"
msgstr "i7-2655LE"

#: taxonomy:term:371:name
msgctxt "term:371:name"
msgid "i7-2710QE"
msgstr "i7-2710QE"

#: taxonomy:term:372:name
msgctxt "term:372:name"
msgid "i7-2715QE"
msgstr "i7-2715QE"

#: taxonomy:term:737:name
msgctxt "term:737:name"
msgid "Previous Generation Intel® Core™ Processor"
msgstr "1세대 인텔® 코어™ 프로세서 이전"

#: taxonomy:term:357:name
msgctxt "term:357:name"
msgid "i3-330E"
msgstr "i3-330E"

#: taxonomy:term:358:name
msgctxt "term:358:name"
msgid "i3-540"
msgstr "i3-540"

#: taxonomy:term:364:name
msgctxt "term:364:name"
msgid "i5-520E"
msgstr "i5-520E"

#: taxonomy:term:365:name
msgctxt "term:365:name"
msgid "i5-520M"
msgstr "i5-520M"

#: taxonomy:term:366:name
msgctxt "term:366:name"
msgid "i5-660"
msgstr "i5-660"

#: taxonomy:term:367:name
msgctxt "term:367:name"
msgid "i5-750"
msgstr "i5-750"

#: taxonomy:term:379:name
msgctxt "term:379:name"
msgid "i7-610E"
msgstr "i7-610E"

#: taxonomy:term:380:name
msgctxt "term:380:name"
msgid "i7-620LE"
msgstr "i7-620LE"

#: taxonomy:term:381:name
msgctxt "term:381:name"
msgid "i7-620M"
msgstr "i7-620M"

#: taxonomy:term:382:name
msgctxt "term:382:name"
msgid "i7-620UE"
msgstr "i7-620UE"

#: taxonomy:term:383:name
msgctxt "term:383:name"
msgid "i7-660UE"
msgstr "i7-660UE"

#: taxonomy:term:384:name
msgctxt "term:384:name"
msgid "i7-860"
msgstr "i7-860"

#: taxonomy:term:385:name
msgctxt "term:385:name"
msgid "E4300"
msgstr "E4300"

#: taxonomy:term:386:name
msgctxt "term:386:name"
msgid "E6400"
msgstr "E6400"

#: taxonomy:term:387:name
msgctxt "term:387:name"
msgid "E7400"
msgstr "E7400"

#: taxonomy:term:388:name
msgctxt "term:388:name"
msgid "E8400"
msgstr "E8400"

#: taxonomy:term:389:name
msgctxt "term:389:name"
msgid "L7400"
msgstr "L7400"

#: taxonomy:term:390:name
msgctxt "term:390:name"
msgid "L7500"
msgstr "L7500"

#: taxonomy:term:391:name
msgctxt "term:391:name"
msgid "P8400"
msgstr "P8400"

#: taxonomy:term:392:name
msgctxt "term:392:name"
msgid "SL9380"
msgstr "SL9380"

#: taxonomy:term:393:name
msgctxt "term:393:name"
msgid "SL9400"
msgstr "SL9400"

#: taxonomy:term:394:name
msgctxt "term:394:name"
msgid "SP9300"
msgstr "SP9300"

#: taxonomy:term:395:name
msgctxt "term:395:name"
msgid "SU9300"
msgstr "SU9300"

#: taxonomy:term:396:name
msgctxt "term:396:name"
msgid "T7400"
msgstr "T7400"

#: taxonomy:term:397:name
msgctxt "term:397:name"
msgid "T7500"
msgstr "T7500"

#: taxonomy:term:398:name
msgctxt "term:398:name"
msgid "T9400"
msgstr "T9400"

#: taxonomy:term:399:name
msgctxt "term:399:name"
msgid "U7500 Socket M"
msgstr "U7500 소켓 M"

#: taxonomy:term:400:name
msgctxt "term:400:name"
msgid "U7500 Socket P"
msgstr "U7500 소켓 P"

#: taxonomy:term:401:name
msgctxt "term:401:name"
msgid "Q9400"
msgstr "Q9400"

#: taxonomy:term:346:name
msgctxt "term:346:name"
msgid "L2400"
msgstr "L2400"

#: taxonomy:term:347:name
msgctxt "term:347:name"
msgid "T2500"
msgstr "T2500"

#: taxonomy:term:348:name
msgctxt "term:348:name"
msgid "U2500"
msgstr "U2500"

#: taxonomy:term:403:name
msgctxt "term:403:name"
msgid "Pentium® 4 2.00 GHz, 512K Cache, 400 MHz FSB"
msgstr "펜티엄® 4 2.00GHz, 512K 캐시, 400MHz FSB"

#: taxonomy:term:404:name
msgctxt "term:404:name"
msgid "Pentium® 4 2.40 GHz, 512K Cache, 533 MHz FSB"
msgstr "펜티엄® 4 2.40GHz, 512K 캐시, 533MHz FSB"

#: taxonomy:term:405:name
msgctxt "term:405:name"
msgid "Pentium® 4 2.60 GHz, 512K Cache, 400 MHz FSB"
msgstr "펜티엄® 4 2.60GHz, 512K 캐시, 400MHz FSB"

#: taxonomy:term:406:name
msgctxt "term:406:name"
msgid "Pentium® 4 2.80 GHz, 512K Cache, 533 MHz FSB"
msgstr "펜티엄® 4 2.80GHz, 512K 캐시, 533MHz FSB"

#: taxonomy:term:407:name
msgctxt "term:407:name"
msgid "Pentium® 4 651"
msgstr "펜티엄® 4 651"

#: taxonomy:term:408:name
msgctxt "term:408:name"
msgid "Intel® Pentium® III Processor - S 1.26 GHz, 512K Cache, 133 MHz FSB"
msgstr ""
"인텔® 펜티엄® III 프로세서 - S 1.26GHz, 512K 캐시, 133MHz "
"FSB"

#: taxonomy:term:409:name
msgctxt "term:409:name"
msgid "Intel® Pentium® III Processor - S 1.40 GHz, 512K Cache, 133 MHz FSB"
msgstr ""
"인텔® 펜티엄® III 프로세서 - S 1.40GHz, 512K 캐시, 133MHz "
"FSB"

#: taxonomy:term:410:name
msgctxt "term:410:name"
msgid "Intel® Pentium® III Processor - S 933 MHz, 512K Cache, 133 MHz FSB"
msgstr ""
"인텔® 펜티엄® III 프로세서 - S 933MHz, 512K 캐시, 133MHz "
"FSB"

#: taxonomy:term:411:name
msgctxt "term:411:name"
msgid "Pentium® M 1.60 GHz, 1M Cache, 400 MHz FSB"
msgstr "펜티엄® M 1.60GHz, 1M 캐시, 400MHz FSB"

#: taxonomy:term:412:name
msgctxt "term:412:name"
msgid "Pentium® M 745"
msgstr "펜티엄® M 745"

#: taxonomy:term:413:name
msgctxt "term:413:name"
msgid "Pentium® M 760"
msgstr "펜티엄® M 760"

#: taxonomy:term:414:name
msgctxt "term:414:name"
msgid "Pentium® M LV 1.10 GHz, 1M Cache, 400 MHz FSB"
msgstr "펜티엄® M LV 1.10GHz, 1M 캐시, 400MHz FSB"

#: taxonomy:term:415:name
msgctxt "term:415:name"
msgid "Pentium® M LV 738"
msgstr "펜티엄® M LV 738"

#: taxonomy:term:416:name
msgctxt "term:416:name"
msgid "B915C"
msgstr "B915C"

#: taxonomy:term:417:name
msgctxt "term:417:name"
msgid "E2160"
msgstr "E2160"

#: taxonomy:term:418:name
msgctxt "term:418:name"
msgid "E5300"
msgstr "E5300"

#: taxonomy:term:419:name
msgctxt "term:419:name"
msgid "E6500"
msgstr "E6500"

#: taxonomy:term:420:name
msgctxt "term:420:name"
msgid "G2120"
msgstr "G2120"

#: taxonomy:term:421:name
msgctxt "term:421:name"
msgid "G6950"
msgstr "G6950"

#: taxonomy:term:422:name
msgctxt "term:422:name"
msgid "G850"
msgstr "G850"

#: taxonomy:term:423:name
msgctxt "term:423:name"
msgid "Mobile Pentium® 4 - M 1.70 GHz, 512K Cache, 400 MHz FSB"
msgstr "모바일 펜티엄® 4 - M 1.70GHz, 512K 캐시, 400MHz FSB"

#: taxonomy:term:424:name
msgctxt "term:424:name"
msgid "Mobile Pentium® 4 - M 2.20 GHz, 512K Cache, 400 MHz FSB"
msgstr "모바일 펜티엄® 4 - M 2.20GHz, 512K 캐시, 400MHz FSB"

#: taxonomy:term:426:name
msgctxt "term:426:name"
msgid "64-bit 3.00D GHz, 1M Cache, 800 MHz FSB"
msgstr "64비트 3.00D GHz, 1M 캐시, 800MHz FSB"

#: taxonomy:term:427:name
msgctxt "term:427:name"
msgid "5130"
msgstr "5130"

#: taxonomy:term:428:name
msgctxt "term:428:name"
msgid "5140"
msgstr "5140"

#: taxonomy:term:429:name
msgctxt "term:429:name"
msgid "E3-1105C"
msgstr "E3-1105C"

#: taxonomy:term:430:name
msgctxt "term:430:name"
msgid "E3-1125C"
msgstr "E3-1125C"

#: taxonomy:term:431:name
msgctxt "term:431:name"
msgid "E3-1225"
msgstr "E3-1225"

#: taxonomy:term:432:name
msgctxt "term:432:name"
msgid "E3-1225 v2"
msgstr "E3-1225 v2"

#: taxonomy:term:433:name
msgctxt "term:433:name"
msgid "E3-1275"
msgstr "E3-1275"

#: taxonomy:term:434:name
msgctxt "term:434:name"
msgid "E3-1275 v2"
msgstr "E3-1275 v2"

#: taxonomy:term:437:name
msgctxt "term:437:name"
msgid "E5-2418L"
msgstr "E5-2418L"

#: taxonomy:term:438:name
msgctxt "term:438:name"
msgid "E5-2428L"
msgstr "E5-2428L"

#: taxonomy:term:439:name
msgctxt "term:439:name"
msgid "E5-2430"
msgstr "E5-2430"

#: taxonomy:term:440:name
msgctxt "term:440:name"
msgid "E5-2448L"
msgstr "E5-2448L"

#: taxonomy:term:441:name
msgctxt "term:441:name"
msgid "E5-2620"
msgstr "E5-2620"

#: taxonomy:term:442:name
msgctxt "term:442:name"
msgid "E5-2648L"
msgstr "E5-2648L"

#: taxonomy:term:443:name
msgctxt "term:443:name"
msgid "E5-2658"
msgstr "E5-2658"

#: taxonomy:term:435:name
msgctxt "term:435:name"
msgid "E5220"
msgstr "E5220"

#: taxonomy:term:436:name
msgctxt "term:436:name"
msgid "E5240"
msgstr "E5240"

#: taxonomy:term:444:name
msgctxt "term:444:name"
msgid "E5335"
msgstr "E5335"

#: taxonomy:term:445:name
msgctxt "term:445:name"
msgid "E5345"
msgstr "E5345"

#: taxonomy:term:446:name
msgctxt "term:446:name"
msgid "E5440"
msgstr "E5440"

#: taxonomy:term:447:name
msgctxt "term:447:name"
msgid "E5504"
msgstr "E5504"

#: taxonomy:term:448:name
msgctxt "term:448:name"
msgid "E5540"
msgstr "E5540"

#: taxonomy:term:449:name
msgctxt "term:449:name"
msgid "E5620"
msgstr "E5620"

#: taxonomy:term:450:name
msgctxt "term:450:name"
msgid "E5645"
msgstr "E5645"

#: taxonomy:term:451:name
msgctxt "term:451:name"
msgid "EC3539"
msgstr "EC3539"

#: taxonomy:term:452:name
msgctxt "term:452:name"
msgid "EC5509"
msgstr "EC5509"

#: taxonomy:term:453:name
msgctxt "term:453:name"
msgid "EC5539"
msgstr "EC5539"

#: taxonomy:term:454:name
msgctxt "term:454:name"
msgid "EC5549"
msgstr "EC5549"

#: taxonomy:term:455:name
msgctxt "term:455:name"
msgid "L5238"
msgstr "L5238"

#: taxonomy:term:456:name
msgctxt "term:456:name"
msgid "L5248"
msgstr "L5248"

#: taxonomy:term:457:name
msgctxt "term:457:name"
msgid "L5318"
msgstr "L5318"

#: taxonomy:term:458:name
msgctxt "term:458:name"
msgid "L5408"
msgstr "L5408"

#: taxonomy:term:459:name
msgctxt "term:459:name"
msgid "L5410"
msgstr "L5410"

#: taxonomy:term:460:name
msgctxt "term:460:name"
msgid "L5508"
msgstr "L5508"

#: taxonomy:term:461:name
msgctxt "term:461:name"
msgid "L5518"
msgstr "L5518"

#: taxonomy:term:462:name
msgctxt "term:462:name"
msgid "L5618"
msgstr "L5618"

#: taxonomy:term:463:name
msgctxt "term:463:name"
msgid "L5638"
msgstr "L5638"

#: taxonomy:term:464:name
msgctxt "term:464:name"
msgid "LC3518"
msgstr "LC3518"

#: taxonomy:term:465:name
msgctxt "term:465:name"
msgid "LC3528"
msgstr "LC3528"

#: taxonomy:term:466:name
msgctxt "term:466:name"
msgid "LC5518"
msgstr "LC5518"

#: taxonomy:term:467:name
msgctxt "term:467:name"
msgid "LC5528"
msgstr "LC5528"

#: taxonomy:term:468:name
msgctxt "term:468:name"
msgid "LV 1.66 GHz, 2M Cache, 667 MHz FSB"
msgstr "LV 1.66GHz, 2M 캐시, 667MHz FSB"

#: taxonomy:term:469:name
msgctxt "term:469:name"
msgid "LV 2.00 GHz, 2M Cache, 667 MHz FSB"
msgstr "LV 2.00GHz, 2M 캐시, 667MHz FSB"

#: taxonomy:term:470:name
msgctxt "term:470:name"
msgid "LV 5128"
msgstr "LV 5128"

#: taxonomy:term:471:name
msgctxt "term:471:name"
msgid "LV 5138"
msgstr "LV 5138"

#: taxonomy:term:472:name
msgctxt "term:472:name"
msgid "LV 5148"
msgstr "LV 5148"

#: taxonomy:term:473:name
msgctxt "term:473:name"
msgid "X3430"
msgstr "X3430"

#: taxonomy:term:474:name
msgctxt "term:474:name"
msgid "X3450"
msgstr "X3450"

#: taxonomy:term:654:name
msgctxt "term:654:name"
msgid "Capt."
msgstr "Capt."

#: taxonomy:term:653:name
msgctxt "term:653:name"
msgid "Dr."
msgstr "Dr."

#: taxonomy:term:650:name
msgctxt "term:650:name"
msgid "Mr."
msgstr "Mr."

#: taxonomy:term:652:name
msgctxt "term:652:name"
msgid "Mrs."
msgstr "Mrs."

#: taxonomy:term:651:name
msgctxt "term:651:name"
msgid "Ms."
msgstr "Ms."

#: taxonomy:term:494:name
msgctxt "term:494:name"
msgid "LynxOS"
msgstr "LynxOS"

#: taxonomy:term:739:name
msgctxt "term:739:name"
msgid "4G"
msgstr "4G"

#: taxonomy:term:766:name
msgctxt "term:766:name"
msgid "4th Generation Intel® Core™ Processor"
msgstr "4세대 인텔® 코어™ 프로세서"

#: taxonomy:term:767:name
msgctxt "term:767:name"
msgid "i7-4770S"
msgstr "i7-4770S"

#: taxonomy:term:768:name
msgctxt "term:768:name"
msgid "i7-4770TE"
msgstr "i7-4770TE"

#: taxonomy:term:769:name
msgctxt "term:769:name"
msgid "i5-4570S"
msgstr "i5-4570S"

#: taxonomy:term:770:name
msgctxt "term:770:name"
msgid "i5-4570TE"
msgstr "i5-4570TE"

#: taxonomy:term:771:name
msgctxt "term:771:name"
msgid "i7-4700EQ"
msgstr "i7-4700EQ"

#: taxonomy:term:772:name
msgctxt "term:772:name"
msgid "E3-1275 v3"
msgstr "E3-1275 v3"

#: taxonomy:term:773:name
msgctxt "term:773:name"
msgid "E3-1225 v3"
msgstr "E3-1225 v3"

#: taxonomy:term:774:name
msgctxt "term:774:name"
msgid "E3-1268L v3"
msgstr "E3-1268L v3"

#: taxonomy:term:775:name
msgctxt "term:775:name"
msgid "Intel® Q87"
msgstr "인텔® Q87"

#: taxonomy:term:776:name
msgctxt "term:776:name"
msgid "Intel® QM87"
msgstr "인텔® QM87"

#: taxonomy:term:777:name
msgctxt "term:777:name"
msgid "Intel® HM86"
msgstr "인텔® HM86"

#: taxonomy:term:778:name
msgctxt "term:778:name"
msgid "Intel® C226"
msgstr "인텔® C226"

#: taxonomy:term:779:name
msgctxt "term:779:name"
msgid "Alliance Staff"
msgstr "얼라이언스 직원"

#: taxonomy:term:780:name
msgctxt "term:780:name"
msgid "PCIe 3.0"
msgstr "PCIe 1.0"

#: taxonomy:term:782:name
msgctxt "term:782:name"
msgid "Formerly Bay Trail"
msgstr "이전 명칭 Bay Trail"

#: taxonomy:term:783:name
msgctxt "term:783:name"
msgid "E3845"
msgstr "E3845"

#: taxonomy:term:784:name
msgctxt "term:784:name"
msgid "E3827"
msgstr "E3827"

#: taxonomy:term:785:name
msgctxt "term:785:name"
msgid "E3826"
msgstr "E3826"

#: taxonomy:term:786:name
msgctxt "term:786:name"
msgid "E3825"
msgstr "E3825"

#: taxonomy:term:787:name
msgctxt "term:787:name"
msgid "E3815"
msgstr "E3815"

#: taxonomy:term:788:name
msgctxt "term:788:name"
msgid "Formerly Bay Trail"
msgstr "이전 명칭 Bay Trail"

#: taxonomy:term:789:name
msgctxt "term:789:name"
msgid "N2920"
msgstr "N2920"

#: taxonomy:term:790:name
msgctxt "term:790:name"
msgid "J1900"
msgstr "J1900"

#: taxonomy:term:791:name
msgctxt "term:791:name"
msgid "Formerly Rangeley"
msgstr "이전 명칭 Rangeley"

#: taxonomy:term:792:name
msgctxt "term:792:name"
msgid "C2758"
msgstr "C2758"

#: taxonomy:term:793:name
msgctxt "term:793:name"
msgid "C2738"
msgstr "C2738"

#: taxonomy:term:794:name
msgctxt "term:794:name"
msgid "C2718"
msgstr "C2718"

#: taxonomy:term:795:name
msgctxt "term:795:name"
msgid "C2558"
msgstr "C2558"

#: taxonomy:term:796:name
msgctxt "term:796:name"
msgid "C2518"
msgstr "C2518"

#: taxonomy:term:797:name
msgctxt "term:797:name"
msgid "C2358"
msgstr "C2358"

#: taxonomy:term:798:name
msgctxt "term:798:name"
msgid "C2338"
msgstr "C2338"

#: taxonomy:term:799:name
msgctxt "term:799:name"
msgid "C2538"
msgstr "C2538"

#: taxonomy:term:800:name
msgctxt "term:800:name"
msgid "Intel® Retail Client Manager (Intel® RCM)"
msgstr "인텔® Retail Client Manager(인텔® RCM)"

#: taxonomy:term:801:name
msgctxt "term:801:name"
msgid "I210-AT"
msgstr "I210-AT"

#: taxonomy:term:802:name
msgctxt "term:802:name"
msgid "I210-IT"
msgstr "I210-IT"

#: taxonomy:term:803:name
msgctxt "term:803:name"
msgid "I210-IS"
msgstr "I210-IS"

#: taxonomy:term:804:name
msgctxt "term:804:name"
msgid "I211-AT"
msgstr "I211-AT"

#: taxonomy:term:805:name
msgctxt "term:805:name"
msgid "I350-AM4"
msgstr "I350-AM4"

#: taxonomy:term:806:name
msgctxt "term:806:name"
msgid "I350-AM2"
msgstr "I350-AM2"

#: taxonomy:term:807:name
msgctxt "term:807:name"
msgid "I350-BT2"
msgstr "I350-BT2"

#: taxonomy:term:808:name
msgctxt "term:808:name"
msgid "I218-LM"
msgstr "I218-LM"

#: taxonomy:term:809:name
msgctxt "term:809:name"
msgid "I218-V"
msgstr "I218-V"

#: taxonomy:term:810:name
msgctxt "term:810:name"
msgid "I217-LM"
msgstr "I217-LM"

#: taxonomy:term:811:name
msgctxt "term:811:name"
msgid "I217-V"
msgstr "I217-V"

#: taxonomy:term:812:name
msgctxt "term:812:name"
msgid "X540-AT2"
msgstr "X540-AT2"

#: taxonomy:term:813:name
msgctxt "term:813:name"
msgid "X540-BT2"
msgstr "X540-BT2"

#: taxonomy:term:814:name
msgctxt "term:814:name"
msgid "82599EN"
msgstr "82599EN"

#: taxonomy:term:815:name
msgctxt "term:815:name"
msgid "Formerly Cedarview"
msgstr "이전 명칭 Cedarview"

#: taxonomy:term:816:name
msgctxt "term:816:name"
msgid "Formerly Tunnel Creek"
msgstr "이전 명칭 Tunnel Creek"

#: taxonomy:term:817:name
msgctxt "term:817:name"
msgid "Formerly Pineview"
msgstr "이전 명칭 Pineview"

#: taxonomy:term:818:name
msgctxt "term:818:name"
msgid "Formerly Lincroft"
msgstr "이전 명칭 Lincroft"

#: taxonomy:term:819:name
msgctxt "term:819:name"
msgid "Formerly Stellarton"
msgstr "이전 명칭 Stellarton"

#: taxonomy:term:820:name
msgctxt "term:820:name"
msgid "Formerly Silverthorne"
msgstr "이전 명칭 Silverthorne"

#: taxonomy:term:821:name
msgctxt "term:821:name"
msgid "Formerly Diamondville"
msgstr "이전 명칭 Diamondville"

#: taxonomy:term:822:name
msgctxt "term:822:name"
msgid "Industrial Systems"
msgstr "산업용 시스템"

#: taxonomy:term:823:name
msgctxt "term:823:name"
msgid "Bay Trail"
msgstr "베이 트레일"

#: taxonomy:term:824:name
msgctxt "term:824:name"
msgid "E5-2680 v2"
msgstr "E5-2680 v2"

#: taxonomy:term:825:name
msgctxt "term:825:name"
msgid "E5-2658 v2"
msgstr "E5-2658 v2"

#: taxonomy:term:826:name
msgctxt "term:826:name"
msgid "E5-2648L v2"
msgstr "E5-2648L v2"

#: taxonomy:term:827:name
msgctxt "term:827:name"
msgid "E5-2640 v2"
msgstr "E5-2640 v2"

#: taxonomy:term:828:name
msgctxt "term:828:name"
msgid "E5-2628L v2"
msgstr "E5-2628L v2"

#: taxonomy:term:829:name
msgctxt "term:829:name"
msgid "E5-2630 v2"
msgstr "E5-2630 v2"

#: taxonomy:term:830:name
msgctxt "term:830:name"
msgid "E5-2618L v2"
msgstr "E5-2618L v2"

#: taxonomy:term:831:name
msgctxt "term:831:name"
msgid "E3-1125C v2"
msgstr "E3-1125C v2"

#: taxonomy:term:832:name
msgctxt "term:832:name"
msgid "E3-1105C v2"
msgstr "E3-1105C v2"

#: taxonomy:term:833:name
msgctxt "term:833:name"
msgid "I3-3115C"
msgstr "I3-3115C"

#: taxonomy:term:834:name
msgctxt "term:834:name"
msgid "B925C"
msgstr "B925C"

#: taxonomy:term:835:name
msgctxt "term:835:name"
msgid "i5-4400E"
msgstr "i5-4400E"

#: taxonomy:term:836:name
msgctxt "term:836:name"
msgid "i5-4300U"
msgstr "i5-4300U"

#: taxonomy:term:837:name
msgctxt "term:837:name"
msgid "Hardware Compatibility Testing"
msgstr "하드웨어 호환성 테스트"

#: taxonomy:term:838:name
msgctxt "term:838:name"
msgid "Open Pluggable Specification (OPS) for Digital Signage"
msgstr "디지털 사이니지를 위한 OPS(오픈 플러그형 사양)"

#: taxonomy:term:839:name
msgctxt "term:839:name"
msgid "NVR"
msgstr "NVR"

#: taxonomy:term:840:name
msgctxt "term:840:name"
msgid "Video Management"
msgstr "동영상 관리"

#: taxonomy:term:841:name
msgctxt "term:841:name"
msgid "Railway"
msgstr "철로"

#: taxonomy:term:842:name
msgctxt "term:842:name"
msgid "Shipping"
msgstr "배송"

#: taxonomy:term:843:name
msgctxt "term:843:name"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: taxonomy:term:844:name
msgctxt "term:844:name"
msgid "i5-4402E"
msgstr "i5-4402E"

#: taxonomy:term:845:name
msgctxt "term:845:name"
msgid "Intel® Quark SoC"
msgstr "인텔® Quark SoC"

#: taxonomy:term:846:name
msgctxt "term:846:name"
msgid "Fomerly Clanton"
msgstr "이전 명칭 Clanton"

#: taxonomy:term:847:name
msgctxt "term:847:name"
msgid "X1000"
msgstr "X1000"

#: taxonomy:term:849:name
msgctxt "term:849:name"
msgid "Intelligent Pluggable System Specification (IPSS)"
msgstr "지능형 플러그형 시스템 사양 (IPSS)"

#: taxonomy:term:850:name
msgctxt "term:850:name"
msgid "Formerly Arrandale"
msgstr "이전 명칭 Arrandale"

#: taxonomy:term:851:name
msgctxt "term:851:name"
msgid "Formerly Arrandale"
msgstr "이전 명칭 Arrandale"

#: taxonomy:term:852:name
msgctxt "term:852:name"
msgid "Formerly Banias"
msgstr "이전 명칭 Banias"

#: taxonomy:term:853:name
msgctxt "term:853:name"
msgid "Formerly Banias"
msgstr "이전 명칭 Banias"

#: taxonomy:term:854:name
msgctxt "term:854:name"
msgid "Formerly Cedarmill"
msgstr "이전 명칭 Cedarmill"

#: taxonomy:term:855:name
msgctxt "term:855:name"
msgid "Formerly Cedarmill"
msgstr "이전 명칭 Cedarmill"

#: taxonomy:term:856:name
msgctxt "term:856:name"
msgid "Formerly Clarkdale"
msgstr "이전 명칭 Clarkdale"

#: taxonomy:term:857:name
msgctxt "term:857:name"
msgid "Formerly Clarkdale"
msgstr "이전 명칭 Clarkdale"

#: taxonomy:term:858:name
msgctxt "term:858:name"
msgid "Formerly Clovertown"
msgstr "이전 명칭 Clovertown"

#: taxonomy:term:859:name
msgctxt "term:859:name"
msgid "Formerly Conroe"
msgstr "이전 명칭 Conroe"

#: taxonomy:term:860:name
msgctxt "term:860:name"
msgid "Formerly Conroe"
msgstr "이전 명칭 Conroe"

#: taxonomy:term:861:name
msgctxt "term:861:name"
msgid "Formerly Conroe"
msgstr "이전 명칭 Conroe"

#: taxonomy:term:862:name
msgctxt "term:862:name"
msgid "Formerly Dothan"
msgstr "이전 명칭 Dothan"

#: taxonomy:term:863:name
msgctxt "term:863:name"
msgid "Formerly Dothan"
msgstr "이전 명칭 Dothan"

#: taxonomy:term:864:name
msgctxt "term:864:name"
msgid "Formerly Gladden"
msgstr "이전 명칭 Gladden"

#: taxonomy:term:866:name
msgctxt "term:866:name"
msgid "Formerly Gladden"
msgstr "이전 명칭 Gladden"

#: taxonomy:term:867:name
msgctxt "term:867:name"
msgid "Formerly Gladden"
msgstr "이전 명칭 Gladden"

#: taxonomy:term:868:name
msgctxt "term:868:name"
msgid "Formerly Harpertown"
msgstr "이전 명칭 Harpertown"

#: taxonomy:term:869:name
msgctxt "term:869:name"
msgid "Formerly Haswell"
msgstr "이전 명칭 Haswell"

#: taxonomy:term:870:name
msgctxt "term:870:name"
msgid "2980U"
msgstr "2980U"

#: taxonomy:term:871:name
msgctxt "term:871:name"
msgid "G1820"
msgstr "G1820"

#: taxonomy:term:872:name
msgctxt "term:872:name"
msgid "G1820TE"
msgstr "G1820TE"

#: taxonomy:term:873:name
msgctxt "term:873:name"
msgid "i3-4100E"
msgstr "i3-4100E"

#: taxonomy:term:874:name
msgctxt "term:874:name"
msgid "i3-4102E"
msgstr "i3-4102E"

#: taxonomy:term:875:name
msgctxt "term:875:name"
msgid "i3-4330"
msgstr "i3-4330"

#: taxonomy:term:876:name
msgctxt "term:876:name"
msgid "i3-4330TE"
msgstr "i3-4330TE"

#: taxonomy:term:877:name
msgctxt "term:877:name"
msgid "i3-4010U"
msgstr "i3-4010U"

#: taxonomy:term:878:name
msgctxt "term:878:name"
msgid "i7-4650U"
msgstr "i7-4650U"

#: taxonomy:term:879:name
msgctxt "term:879:name"
msgid "Formerly Haswell"
msgstr "이전 명칭 Haswell"

#: taxonomy:term:880:name
msgctxt "term:880:name"
msgid "G3420"
msgstr "G3420"

#: taxonomy:term:881:name
msgctxt "term:881:name"
msgid "G3320TE"
msgstr "G3320TE"

#: taxonomy:term:882:name
msgctxt "term:882:name"
msgid "Formerly Haswell E5"
msgstr "이전 명칭 Haswell"

#: taxonomy:term:883:name
msgctxt "term:883:name"
msgid "Formerly Ivy Bridge"
msgstr "이전 명칭 Ivy Bridge"

#: taxonomy:term:884:name
msgctxt "term:884:name"
msgid "G1620"
msgstr "G1620"

#: taxonomy:term:885:name
msgctxt "term:885:name"
msgid "1020E"
msgstr "1020E"

#: taxonomy:term:886:name
msgctxt "term:886:name"
msgid "1047UE"
msgstr "1047UE"

#: taxonomy:term:887:name
msgctxt "term:887:name"
msgid "927UE"
msgstr "927UE"

#: taxonomy:term:888:name
msgctxt "term:888:name"
msgid "Formerly Ivy Bridge"
msgstr "이전 명칭 Ivy Bridge"

#: taxonomy:term:889:name
msgctxt "term:889:name"
msgid "1405 v2"
msgstr "1405 v2"

#: taxonomy:term:891:name
msgctxt "term:891:name"
msgid "Formerly Ivy Bridge"
msgstr "이전 명칭 Ivy Bridge"

#: taxonomy:term:892:name
msgctxt "term:892:name"
msgid "Formerly Ivy Bridge EN"
msgstr "이전 명칭 Ivy Bridge EN"

#: taxonomy:term:893:name
msgctxt "term:893:name"
msgid "E5-2450 v2"
msgstr "E5-2450 v2"

#: taxonomy:term:894:name
msgctxt "term:894:name"
msgid "E5-1410 v2"
msgstr "E5-1410 v2"

#: taxonomy:term:895:name
msgctxt "term:895:name"
msgid "E5-1428L v2"
msgstr "E5-1428L v2"

#: taxonomy:term:896:name
msgctxt "term:896:name"
msgid "E5-2418L v2"
msgstr "E5-2418L v2"

#: taxonomy:term:897:name
msgctxt "term:897:name"
msgid "E5-2430 v2"
msgstr "E5-2430 v2"

#: taxonomy:term:898:name
msgctxt "term:898:name"
msgid "E5-2448L v2"
msgstr "E5-2448L v2"

#: taxonomy:term:899:name
msgctxt "term:899:name"
msgid "E5-2428L v2"
msgstr "E5-2428L v2"

#: taxonomy:term:900:name
msgctxt "term:900:name"
msgid "Formerly Ivy Bridge EP"
msgstr "이전 명칭 Ivy Bridge EP"

#: taxonomy:term:901:name
msgctxt "term:901:name"
msgid "E5-2609 v2"
msgstr "E5-2609 v2"

#: taxonomy:term:902:name
msgctxt "term:902:name"
msgid "Formerly Jasper Forest"
msgstr "이전 명칭 Jasper Forest"

#: taxonomy:term:903:name
msgctxt "term:903:name"
msgid "Formerly Jasper Forest"
msgstr "이전 명칭 Jasper Forest"

#: taxonomy:term:904:name
msgctxt "term:904:name"
msgid "Formerly Lynnfield"
msgstr "이전 명칭 Lynnfield"

#: taxonomy:term:905:name
msgctxt "term:905:name"
msgid "Formerly Lynnfield"
msgstr "이전 명칭 Lynnfield"

#: taxonomy:term:906:name
msgctxt "term:906:name"
msgid "Formerly Merom"
msgstr "이전 명칭 Merom"

#: taxonomy:term:907:name
msgctxt "term:907:name"
msgid "Formerly Merom"
msgstr "이전 명칭 Merom"

#: taxonomy:term:908:name
msgctxt "term:908:name"
msgid "Formerly Nehalem-EP"
msgstr "이전 명칭 Nehalem-EP"

#: taxonomy:term:909:name
msgctxt "term:909:name"
msgid "Formerly Nocona"
msgstr "이전 명칭 Nocona"

#: taxonomy:term:910:name
msgctxt "term:910:name"
msgid "Formerly Northwood"
msgstr "이전 명칭 Northwood"

#: taxonomy:term:911:name
msgctxt "term:911:name"
msgid "Formerly Northwood"
msgstr "이전 명칭 Northwood"

#: taxonomy:term:912:name
msgctxt "term:912:name"
msgid "Formerly Penryn"
msgstr "이전 명칭 Penryn"

#: taxonomy:term:913:name
msgctxt "term:913:name"
msgid "Formerly Penryn"
msgstr "이전 명칭 Penryn"

#: taxonomy:term:914:name
msgctxt "term:914:name"
msgid "Formerly Sandy Bridge"
msgstr "이전 명칭 Sandy Bridge"

#: taxonomy:term:915:name
msgctxt "term:915:name"
msgid "Formerly Sandy Bridge"
msgstr "이전 명칭 Sandy Bridge"

#: taxonomy:term:916:name
msgctxt "term:916:name"
msgid "Formerly Sandy Bridge-EN"
msgstr "이전 명칭 Sandy Bridge-EN"

#: taxonomy:term:918:name
msgctxt "term:918:name"
msgid "Formerly Sandy Bridge-EP"
msgstr "이전 명칭 Sandy Bridge-EP"

#: taxonomy:term:919:name
msgctxt "term:919:name"
msgid "Formerly Sossaman"
msgstr "이전 명칭 Sossaman"

#: taxonomy:term:920:name
msgctxt "term:920:name"
msgid "Formerly Sossaman"
msgstr "이전 명칭 Sossaman"

#: taxonomy:term:921:name
msgctxt "term:921:name"
msgid "Formerly Tualatin"
msgstr "Formerly Tualatin"

#: taxonomy:term:922:name
msgctxt "term:922:name"
msgid "Formerly Westmere-EP"
msgstr "이전 명칭 Westmere-EP"

#: taxonomy:term:923:name
msgctxt "term:923:name"
msgid "Formerly Wolfdale"
msgstr "이전 명칭 Wolfdale"

#: taxonomy:term:924:name
msgctxt "term:924:name"
msgid "Formerly Wolfdale"
msgstr "이전 명칭 Wolfdale"

#: taxonomy:term:925:name
msgctxt "term:925:name"
msgid "Formerly Wolfdale"
msgstr "이전 명칭 Wolfdale"

#: taxonomy:term:926:name
msgctxt "term:926:name"
msgid "Formerly Woodcrest"
msgstr "이전 명칭 Woodcrest"

#: taxonomy:term:927:name
msgctxt "term:927:name"
msgid "Formerly Yonah"
msgstr "이전 명칭 Yonah"

#: taxonomy:term:928:name
msgctxt "term:928:name"
msgid "Formerly Yorkfield"
msgstr "구 요크필드"

#: taxonomy:term:929:name
msgctxt "term:929:name"
msgid "Formerly Clarkdale"
msgstr "이전 명칭 Clarkdale"

#: taxonomy:term:930:name
msgctxt "term:930:name"
msgid "Formerly Yonah"
msgstr "이전 명칭 Yonah"

#: taxonomy:term:931:name
msgctxt "term:931:name"
msgid "2000E"
msgstr "2000E"

#: taxonomy:term:932:name
msgctxt "term:932:name"
msgid "2002E"
msgstr "2002E"

#: taxonomy:term:933:name
msgctxt "term:933:name"
msgid "i7-4790S"
msgstr "i7-4790S"

#: taxonomy:term:934:name
msgctxt "term:934:name"
msgid "i5-4590S"
msgstr "i5-4590S"

#: taxonomy:term:935:name
msgctxt "term:935:name"
msgid "i5-4422E"
msgstr "i5-4422E"

#: taxonomy:term:936:name
msgctxt "term:936:name"
msgid "i5-4410E"
msgstr "i5-4410E"

#: taxonomy:term:937:name
msgctxt "term:937:name"
msgid "i3-4340TE"
msgstr "i3-4340TE"

#: taxonomy:term:938:name
msgctxt "term:938:name"
msgid "i3-4110E"
msgstr "i3-4110E"

#: taxonomy:term:939:name
msgctxt "term:939:name"
msgid "IoT Gateways"
msgstr "IoT 게이트웨이"

#: taxonomy:term:940:name
msgctxt "term:940:name"
msgid "C2308"
msgstr "C2308"

#: taxonomy:term:941:name
msgctxt "term:941:name"
msgid "C2508"
msgstr "C2508"

#: taxonomy:term:942:name
msgctxt "term:942:name"
msgid "X1010"
msgstr "X1010"

#: taxonomy:term:943:name
msgctxt "term:943:name"
msgid "X1020D"
msgstr "X1020D"

#: taxonomy:term:946:name
msgctxt "term:946:name"
msgid "Intel® Audience Impression Metric Suite (Intel® AIM Suite)"
msgstr ""
"인텔® 오디언스 임프레션 메트릭 제품군（인텔® AIM "
"제품군）"

#: taxonomy:term:947:name
msgctxt "term:947:name"
msgid "Intel® Gateway Solutions for Internet of Things (IoT)"
msgstr "인텔®사물의 인터넷화(IoT)용 게이트웨이 솔루션"

#: taxonomy:term:948:name
msgctxt "term:948:name"
msgid "Intel® Industrial Solutions System Consolidation Series"
msgstr ""
"인텔® 인더스트리얼 솔루션 시스템 콘솔리데이션 "
"시리즈"

#: taxonomy:term:949:name
msgctxt "term:949:name"
msgid "i3-4350T"
msgstr "i3-4350T"

#: taxonomy:term:950:name
msgctxt "term:950:name"
msgid "i3-4360"
msgstr "i3-4360"

#: taxonomy:term:951:name
msgctxt "term:951:name"
msgid "i5-4590T"
msgstr "i5-4590T"

#: taxonomy:term:952:name
msgctxt "term:952:name"
msgid "i7-4790T"
msgstr "i7-4790T"

#: taxonomy:term:953:name
msgctxt "term:953:name"
msgid "i5-4690"
msgstr "i5-4690"

#: taxonomy:term:954:name
msgctxt "term:954:name"
msgid "i5-4460"
msgstr "i5-4460"

#: taxonomy:term:955:name
msgctxt "term:955:name"
msgid "i3-4112E"
msgstr "i3-4112E"

#: taxonomy:term:956:name
msgctxt "term:956:name"
msgid "i5-4402EC"
msgstr "i5-4402EC"

#: taxonomy:term:957:name
msgctxt "term:957:name"
msgid "i7-4700EC"
msgstr "i7-4700EC"

#: taxonomy:term:958:name
msgctxt "term:958:name"
msgid "i7-4702EC"
msgstr "i7-4702EC"

#: taxonomy:term:959:name
msgctxt "term:959:name"
msgid "X1001"
msgstr "X1001"

#: taxonomy:term:960:name
msgctxt "term:960:name"
msgid "X1011"
msgstr "X1011"

#: taxonomy:term:961:name
msgctxt "term:961:name"
msgid "X1021D"
msgstr "X1021D"

#: taxonomy:term:962:name
msgctxt "term:962:name"
msgid "E5-4624L v2"
msgstr "E5-4624L v2"

#: taxonomy:term:963:name
msgctxt "term:963:name"
msgid "N2807"
msgstr "N2807"

#: taxonomy:term:964:name
msgctxt "term:964:name"
msgid "N2930"
msgstr "N2930"

#: taxonomy:term:965:name
msgctxt "term:965:name"
msgid "Quark"
msgstr "쿼크"

#: taxonomy:term:966:name
msgctxt "term:966:name"
msgid "China (PRC)"
msgstr "중국(PRC)"

#: taxonomy:term:969:name
msgctxt "term:969:name"
msgid "Retail"
msgstr "소매"

#: taxonomy:term:970:name
msgctxt "term:970:name"
msgid "X1020"
msgstr "X1020"

#: taxonomy:term:971:name
msgctxt "term:971:name"
msgid "X1021"
msgstr "X1021"

#: taxonomy:term:972:name
msgctxt "term:972:name"
msgid "Formerly Briarwood"
msgstr "구 브라이어우드"

#: taxonomy:term:973:name
msgctxt "term:973:name"
msgid "S1289"
msgstr "S1289"

#: taxonomy:term:974:name
msgctxt "term:974:name"
msgid "S1279"
msgstr "S1279"

#: taxonomy:term:975:name
msgctxt "term:975:name"
msgid "S1269"
msgstr "S1269"

#: taxonomy:term:976:name
msgctxt "term:976:name"
msgid "E5-2695 v3"
msgstr "E5-2695 v3"

#: taxonomy:term:977:name
msgctxt "term:977:name"
msgid "E5-2628L v3"
msgstr "E5-2628L v3"

#: taxonomy:term:978:name
msgctxt "term:978:name"
msgid "E5-2609 v3"
msgstr "E5-2609 v3"

#: taxonomy:term:979:name
msgctxt "term:979:name"
msgid "E5-2648L v3"
msgstr "E5-2648L v3"

#: taxonomy:term:980:name
msgctxt "term:980:name"
msgid "E5-2658 v3"
msgstr "E5-2658 v3"

#: taxonomy:term:981:name
msgctxt "term:981:name"
msgid "E5-2680 v3"
msgstr "E5-2680 v3"

#: taxonomy:term:982:name
msgctxt "term:982:name"
msgid "E5-2608L v3"
msgstr "E5-2608L v3"

#: taxonomy:term:983:name
msgctxt "term:983:name"
msgid "E5-2618L v3"
msgstr "E5-2618L v3"

#: taxonomy:term:984:name
msgctxt "term:984:name"
msgid "E5-2620 v3"
msgstr "E5-2620 v3"

#: taxonomy:term:985:name
msgctxt "term:985:name"
msgid "E5-2640 v3"
msgstr "E5-2640 v3"

#: taxonomy:term:986:name
msgctxt "term:986:name"
msgid "Formerly Tualatin"
msgstr "Formerly Tualatin"

#: taxonomy:term:987:name
msgctxt "term:987:name"
msgid "Intel® H81"
msgstr "인텔® H81"

#: taxonomy:vocabulary:33:name
msgctxt "vocabulary:33:name"
msgid "Approved Nouns"
msgstr "승인된 명사"

#: taxonomy:term:1000:name
msgctxt "term:1000:name"
msgid "Intel® Data Protection Technology for Transactions (Intel® DPT-T)"
msgstr "인텔® 트랜잭션용 데이터 보호 기술(인텔® DPT-T)"

#: taxonomy:term:1001:name
msgctxt "term:1001:name"
msgid "E3805"
msgstr "E3805"

#: taxonomy:term:1002:name
msgctxt "term:1002:name"
msgid "Intel® C612"
msgstr "인텔® C612"

#: taxonomy:term:1003:name
msgctxt "term:1003:name"
msgid "DDR4"
msgstr "DDR4"

#: taxonomy:term:1004:name
msgctxt "term:1004:name"
msgid "801.11ac"
msgstr "801.11ac"

#: taxonomy:term:1005:name
msgctxt "term:1005:name"
msgid "Use predictive maintenance to maintain factory uptime"
msgstr ""
"예측형 유지보수를 이용하여 공장 가동 시간을 "
"유지합니다."

#: taxonomy:term:1006:name
msgctxt "term:1006:name"
msgid "Secure data in E2E industrial environments"
msgstr "E2E 산업 환경 데이터 보안"

#: taxonomy:term:1007:name
msgctxt "term:1007:name"
msgid "Get value from big data analytics in industrial automation"
msgstr ""
"산업 자동화의 빅 데이터 분석에서 가치를 이끌어 "
"냅니다."

#: taxonomy:term:1008:name
msgctxt "term:1008:name"
msgid "Reduce cost and complexity by consolidating discrete control systems"
msgstr ""
"불연속 제어 시스템을 통합하여 비용 및 복잡도를 "
"낮춥니다."

#: taxonomy:term:1010:name
msgctxt "term:1010:name"
msgid "Connect legacy infrastructure to unlock valuable data"
msgstr ""
"레거시 인프라를 연결하여 귀중한 데이터를 "
"획득합니다."

#: taxonomy:term:1011:name
msgctxt "term:1011:name"
msgid "Remotely monitor and control sensors and critical equipment"
msgstr ""
"센서 및 중요 장비를 원격으로 모니터링하고 "
"제어합니다."

#: taxonomy:term:1012:name
msgctxt "term:1012:name"
msgid ""
"Use API management and software platforms to share intelligence across "
"people and devices"
msgstr ""
"API 관리 및 소프트웨어 플랫폼을 사용하여 사람 및 "
"기기 간 인텔리전스를 공유합니다."

#: taxonomy:term:1013:name
msgctxt "term:1013:name"
msgid "Standardize on scalable open architecture to reduce TCO"
msgstr ""
"확장 가능한 오픈 아키텍처로 표준화하여 TCO를 "
"낮춥니다."

#: taxonomy:term:1014:name
msgctxt "term:1014:name"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: taxonomy:term:1015:name
msgctxt "term:1015:name"
msgid "Digital Signage"
msgstr "디지털 사이니지"

#: taxonomy:term:1016:name
msgctxt "term:1016:name"
msgid "Digital Signage Content Management"
msgstr "디지털 사이니지 콘텐츠 관리"

#: taxonomy:term:1017:name
msgctxt "term:1017:name"
msgid "Point-of-Sale"
msgstr "판매 시점"

#: taxonomy:term:1018:name
msgctxt "term:1018:name"
msgid "Mobile Point-of-Sale"
msgstr "모바일 판매 시점"

#: taxonomy:term:1019:name
msgctxt "term:1019:name"
msgid "Kiosk"
msgstr "키오스크"

#: taxonomy:term:1020:name
msgctxt "term:1020:name"
msgid "Vending"
msgstr "자동 판매기"

#: taxonomy:term:1021:name
msgctxt "term:1021:name"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: taxonomy:term:1023:name
msgctxt "term:1023:name"
msgid "Tablets/Handhelds"
msgstr "태블릿/휴대 장비"

#: taxonomy:term:1024:name
msgctxt "term:1024:name"
msgid "Intelligent White Board"
msgstr "인텔리전트 화이트 보드"

#: taxonomy:term:1025:name
msgctxt "term:1025:name"
msgid "Intelligent Shelf"
msgstr "인텔리전트 선반"

#: taxonomy:term:1026:name
msgctxt "term:1026:name"
msgid "Gateways & Sensors"
msgstr "게이트웨이 및 센서"

#: taxonomy:term:1027:name
msgctxt "term:1027:name"
msgid "Digital Security Surveillance"
msgstr "디지털 보안 및 감사"

#: taxonomy:term:1028:name
msgctxt "term:1028:name"
msgid "High End Imaging"
msgstr "하이엔드 이미징"

#: taxonomy:term:1029:name
msgctxt "term:1029:name"
msgid "Ultrasound"
msgstr "초음파"

#: taxonomy:term:1030:name
msgctxt "term:1030:name"
msgid "Diagnostics/Therapeutics"
msgstr "진단/치료법"

#: taxonomy:term:1031:name
msgctxt "term:1031:name"
msgid "Healthcare IT"
msgstr "의료 IT"

#: taxonomy:term:1032:name
msgctxt "term:1032:name"
msgid "Fitness"
msgstr "피트니스"

#: taxonomy:term:1033:name
msgctxt "term:1033:name"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: taxonomy:term:1034:name
msgctxt "term:1034:name"
msgid "Media Processing"
msgstr "미디어 처리"

#: taxonomy:term:1035:name
msgctxt "term:1035:name"
msgid "Wireless Core Network"
msgstr "무선 코어 네트워크"

#: taxonomy:term:1036:name
msgctxt "term:1036:name"
msgid "Wireless Access"
msgstr "무선 액세스"

#: taxonomy:term:1037:name
msgctxt "term:1037:name"
msgid "Network Security & Applications"
msgstr "네트워크 보안 및 분야"

#: taxonomy:term:1038:name
msgctxt "term:1038:name"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: taxonomy:term:1039:name
msgctxt "term:1039:name"
msgid "Entry Level Solutions (1-100 cameras)"
msgstr "초급 솔루션(카메라 1-100대)"

#: taxonomy:term:1040:name
msgctxt "term:1040:name"
msgid "Mid-Level Solutions with Intelligence (21-100 cameras)"
msgstr "인텔리전스 중급 솔루션(카메라 21-100대)"

#: taxonomy:term:1041:name
msgctxt "term:1041:name"
msgid "High-End Solutions with Intelligence (101 - 1000 cameras)"
msgstr "인텔리전스 하이엔드 솔루션(카메라 101-1,000대)"

#: taxonomy:term:1042:name
msgctxt "term:1042:name"
msgid "Enterprise DSS Solutions with Intelligence (1000+ cameras)"
msgstr ""
"인텔리전스 엔터프라이즈 DSS 솔루션(카메라 1,000대 "
"초과)"

#: taxonomy:term:1043:name
msgctxt "term:1043:name"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: taxonomy:term:1045:name
msgctxt "term:1045:name"
msgid "Formerly Haswell E3"
msgstr "구 하스웰 E3"

#: taxonomy:term:1046:name
msgctxt "term:1046:name"
msgid "Airway"
msgstr "항공"

#: taxonomy:term:1047:name
msgctxt "term:1047:name"
msgid "ADT (Advanced Driving Technologies)"
msgstr "ADT(고급 운전 기술)"

#: taxonomy:term:1048:name
msgctxt "term:1048:name"
msgid "Logistics"
msgstr "물류"

#: taxonomy:term:1049:name
msgctxt "term:1049:name"
msgid "ITS"
msgstr "ITS"

#: taxonomy:term:1050:name
msgctxt "term:1050:name"
msgid "Fleet"
msgstr "차량군"

